msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Heekscad 0.18\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-08 09:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-18 HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: k.t.chan <eddie692962@netvigator.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh-hk\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../heekscad/src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../heekscad/heekscnc/src\n"

#: ../heekscad/src/AboutBox.cpp:17
msgid "OK"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/AutoSave.cpp:15
msgid ".HeeksCAD_Backup_Data_File.heeks"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/AutoSave.cpp:29
msgid "Do you want to recover using the automatic backup file?"
msgstr "你想復原,採用自動備份的文件?"

#: ../src/Cone.cpp:170
msgid "Stretched Cone"
msgstr "伸展錐"

#: ../src/Cone.cpp:175
msgid "r1"
msgstr ""

#: ../src/Cone.cpp:176
msgid "r2"
msgstr ""

#: ../src/Cone.cpp:177
#: ../src/Cylinder.cpp:81 
msgid "height"
msgstr "高度"

#: ../src/Cone.cpp:215
msgid "can not enter negative value for radius"
msgstr "不能輸入負值半徑"

#: ../src/Cone.cpp:222
msgid "cone must not have both radiuses the same"
msgstr "圓錐不能有兩個相同半徑"

#: ../src/Constraint.cpp:216
msgid "H"
msgstr ""

#: ../src/Constraint.cpp:220
msgid "V"
msgstr ""

#: ../src/Constraint.cpp:230
msgid "L"
msgstr ""

#: ../src/Constraint.cpp:233
msgid "P"
msgstr ""

#: ../src/Constraint.cpp:304
msgid ""
"\n"
" obj1_id should be defined before obj2_id"
msgstr "\n"
"obj1_id應定義在obj2_id之前"

#: ../heekscad/src/Constraint.cpp:312
#: ../heekscad/src/Constraint.cpp:332
msgid ""
"\n"
"obj1_id specified but does not exist in memory"
msgstr 
"\n"
"obj1_id指定但並不存在於內存中"

#: ../src/Constraint.cpp:317
msgid ""
"\n"
"obj2_id specified but does not exist in memory"
msgstr "\n"
"obj2_id指定但並不存在於內存中"

#: ../src/Constraint.cpp:355
msgid ""
"\n"
" Two objects required for this constraint only one was specified"
msgstr "\n"
"這約束條件需要兩個對象但只有一個被指定"

#: ../src/Constraint.cpp:367
msgid ""
"\n"
" A constraint type needs to be added to the list"
msgstr "\n"
" 一個約束條件類型需要被添加到清單"

#: ../src/Constraint.cpp:378
msgid "This is a woops and you shouldn't be reading this message"
msgstr "你不應該讀到此消息"

#: ../src/Constraint.cpp:471
msgid "Object error in a single object constraint"
msgstr "物件錯誤,在單一物件的,約束條件"

#: ../src/Constraint.cpp:489
msgid "Object error in a two object constraint"
msgstr "物件錯誤,在兩個的物件約束條件"

#: ../src/Constraint.cpp:496
msgid "Undefined Constraint?"
msgstr "未定義的約束條件"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:33
msgid "Set Perpendicular"
msgstr "設置正交"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:35
msgid "Set these lines to be perpendicular"
msgstr "設定這些線是正交"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:57
msgid "Toggle Tangent"
msgstr "切換切線"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:59
msgid "Set line tangent to arc"
msgstr "設定線正切至弧形"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:79
msgid "Set Parallel"
msgstr "設定平行"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:81
msgid "Set these lines to be parallel"
msgstr "設定這些線平行"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:100
msgid "Set Equal Length"
msgstr "設定長度相等"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:102
msgid "Set these lines to be equal length"
msgstr "設定這些線長度相等"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:121
msgid "Set Colinear"
msgstr "設定共線"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:123
msgid "Set these lines to be colinear"
msgstr "設定這些線是共線"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:142
msgid "Set Equal Radius"
msgstr "設定相等半徑"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:144
msgid "Set these arcs to have equal radii"
msgstr "設定這些弧具有相等的半徑"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:163
msgid "Set Concentric"
msgstr "設定同心"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:165
msgid "Set these arcs to be concentric"
msgstr "設置這些弧是同心"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:185
msgid "Set Coincident"
msgstr "設定重合"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:187
msgid "Set these points to be coincident"
msgstr "設定這些點是重合"

#: ../heekscad/src/ConstraintTools.cpp:209
#: ../heekscad/src/ConstraintTools.cpp:253
#: ../heekscad/src/ConstraintTools.cpp:268
msgid "Add Dimension"
msgstr "標示尺寸"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:211
#: ../src/ConstraintTools.cpp:255
#: ../src/ConstraintTools.cpp:270
msgid "Add a dimension object"
msgstr "加一個尺寸物件"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:237
msgid "Add Angular Dimension"
msgstr "加角測量尺寸"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:239
msgid "Add an angular dimension object"
msgstr "加一個角測量物件"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:292
msgid "Set Point On Line"
msgstr "在線上定點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:294
msgid "Set this point on line"
msgstr "在線上定這點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:316
#: ../src/ConstraintTools.cpp:340
msgid "Set Point On Midpoint"
msgstr "在中點上定點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:318
msgid "Set this point on the midpoint of line"
msgstr "在線的中點上定這點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:342
msgid "Set this point on the midpoint of arc"
msgstr "在弧的中點上定這點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:364
msgid "Set Point On Arc"
msgstr "在弧上定點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:366
msgid "Set this point on arc"
msgstr "在弧上定這點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:388
msgid "Set Point On Circle"
msgstr "在圓上定點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:390
msgid "Set this point on circle"
msgstr "在圓上定這點"

#: ../src/ConstraintTools.cpp:405
#: ../src/ConstraintTools.cpp:407
msgid "Run Test"
msgstr "運行測試"

#: ../src/ConversionTools.cpp:374
msgid "Cannot convert object type "
msgstr "不能轉換物件類型"

#: ../src/ConversionTools.cpp:374
msgid " to edge"
msgstr "到邊緣"

#: ../src/ConversionTools.cpp:383
#: ../src/ConversionTools.cpp:420
msgid "Error converting sketch to face"
msgstr "轉換草圖到面錯誤"

#: ../src/ConversionTools.cpp:425
msgid "Fatal Error converting sketch to face"
msgstr "嚴重錯誤轉換草圖到面"

#: ../src/ConversionTools.cpp:823
msgid "Test Face, Sketches United"
msgstr "測試面，草圖聯合"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1260
msgid "Set position and orientation by picking 3 points"
msgstr "設定位置和取向通過選擇3點"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1274
msgid "Set this coordinate system as the active one"
msgstr "設定此坐標系統作為活躍的一個"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1298
msgid "Transform selected items to world coordinates"
msgstr "把所選的項目轉換成世界坐標"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1318
#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1512
msgid "position"
msgstr "位置"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1319
msgid "x axis"
msgstr "X軸"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1320
msgid "y axis"
msgstr "Y軸"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1322
#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1514
msgid "Vertical Angle"
msgstr "垂直角"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1323
#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1515
msgid "Horizontal Angle"
msgstr "水平角"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1324
#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1516
msgid "Twist Angle"
msgstr "扭轉角"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1575
#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1600
msgid "Pick the location"
msgstr "挑選這位置"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1577
msgid "Pick a point on the x-axis"
msgstr "在x軸挑選一個點"

#: ../src/CoordinateSystem.cpp:1579
msgid "Pick a point where y > 0"
msgstr "挑選一個點 在 y > 0"

#: ../src/Cuboid.cpp:92
msgid "Stretched Cuboid"
msgstr "拉伸的長方體"

#: ../src/Cuboid.cpp:97
msgid "width ( x )"
msgstr "寬度 ( x )"

#: ../src/Cuboid.cpp:98
msgid "height( y )"
msgstr "高度 ( y )"

#: ../src/Cuboid.cpp:99
msgid "depth ( z )"
msgstr "深度 ( z )"

#: ../src/Cylinder.cpp:75
msgid "Stretched Cylinder"
msgstr "拉伸的圓柱"

#: ../src/Cylinder.cpp:80
msgid "diameter"
msgstr "直徑"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:54
msgid "end"
msgstr "結束"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:57
msgid "intersection"
msgstr "交點"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:60
msgid "midpoint"
msgstr "中點"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:63
msgid "centre"
msgstr "中心"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:66
msgid "screen"
msgstr "屏"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:69
msgid "nearest"
msgstr "最近"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:72
msgid "tangent"
msgstr "切線"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:85
msgid "Digitize Mode"
msgstr "數字化模式"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:93
msgid "Press Esc key to cancel"
msgstr "按Esc鍵取消"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:95
msgid "Left button to accept position"
msgstr "左鍵接受位置"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:429
msgid "X"
msgstr ""

#: ../src/DigitizeMode.cpp:430 
msgid "Y"
msgstr ""

#: ../src/DigitizeMode.cpp:431
msgid "Z"
msgstr ""

#: ../src/DigitizeMode.cpp:441
msgid "Offset (from last point)"
msgstr "偏移"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:453
msgid "Error! The 'Stop Picking' button shouldn't have been available!"
msgstr "錯誤！'停止揀取“按鈕，不應該是可用的"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:456
msgid "Stop Picking"
msgstr "停止揀取"

#: ../src/DigitizeMode.cpp:458
msgid "Finish picking"
msgstr "完成挑選"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:114
msgid "between two points"
msgstr "兩點之間"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:115
msgid "between two points, XY only"
msgstr "兩點之間 僅是XY"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:116
msgid "orthogonal"
msgstr "正交"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:118
msgid "mode"
msgstr "模式"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:121
#: ../src/HAngularDimension.cpp:374
msgid "pythagorean"
msgstr "畢氏圖形"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:122
#: ../src/HAngularDimension.cpp:375
msgid "horizontal"
msgstr "水平"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:123
#: ../src/HAngularDimension.cpp:376
msgid "vertical"
msgstr "垂直"

#: ../src/DimensionDrawing.cpp:124
#: ../src/HAngularDimension.cpp:377
msgid "text mode"
msgstr "文字模式"

#: ../src/Drawing.cpp:173
msgid "Stop drawing"
msgstr "停止繪圖"

#: ../src/Drawing.cpp:175
msgid "Finish drawing"
msgstr "完成繪圖"

#: ../src/Drawing.cpp:191
msgid "Add point"
msgstr "加點"

#: ../src/Drawing.cpp:193
msgid "Add a point to drawing"
msgstr "添加一個點到圖"

#: ../src/Drawing.cpp:208
msgid "Get Position"
msgstr "獲取位置"

#: ../src/Drawing.cpp:210
msgid "Pick position without adding to the drawing"
msgstr "挑選位置但不加到圖裡"

#: ../src/Drawing.cpp:266
msgid "set_draw_step"
msgstr "設置_繪製_步驟"

#: ../src/Drawing.cpp:286
msgid "set_position"
msgstr "設置_位置"

#: ../src/Edge.cpp:151
msgid "Blend edge"
msgstr "混和的邊緣"

#: ../src/Edge.cpp:157
msgid "Enter Blend Radius"
msgstr "輸入混和半徑"

#: ../src/Edge.cpp:157
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: ../src/Edge.cpp:171
msgid "Chamfer"
msgstr "斜角"

#: ../src/Edge.cpp:177
msgid "Enter Chamfer Distance"
msgstr "輸入斜角距離"

#: ../src/Edge.cpp:177
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: ../src/Edge.cpp:192
msgid "Make a sketch from edge"
msgstr "用邊沿做草圖"

#: ../src/Edge.cpp:224
msgid "Solid with edge chamfer"
msgstr "有邊沿斜角的立體"

#: ../src/Edge.cpp:231
msgid "Solid with edge blend"
msgstr "有邊沿混和的立體"

#: ../src/Edge.cpp:238
msgid "Error making fillet"
msgstr "錯誤製作圓角"

#: ../src/Edge.cpp:242
msgid "A fatal error happened during Chamfer"
msgstr "在做斜角時發生一個致命的錯誤"

#: ../src/Edge.cpp:242
msgid "A fatal error happened during Blend"
msgstr "在做混和時發生一個致命的錯誤"

#: ../src/Edge.cpp:248
msgid "length"
msgstr "長度"

#: ../src/Face.cpp:199
msgid "surface type"
msgstr "表面類型"

#: ../src/Face.cpp:220
msgid "Make Coordinate System"
msgstr "做坐標系統"

#: ../src/Face.cpp:233
#: ../src/Face.cpp:260
msgid "Face Coordinate System"
msgstr "面的坐標系統"

#: ../src/Face.cpp:247
msgid "Sketch On Face"
msgstr "在面做草圖"

#: ../src/Face.cpp:279
msgid "Extrude Face"
msgstr "凸出面"

#: ../src/Face.cpp:293
msgid "Rotate to Face"
msgstr "對面旋轉"

#: ../src/Face.cpp:449
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: ../src/Face.cpp:453
msgid "plane"
msgstr "平面"

#: ../src/Face.cpp:457
msgid "cylinder"
msgstr "圓柱"

#: ../src/Face.cpp:461
msgid "cone"
msgstr "錐體"

#: ../src/Face.cpp:465
msgid "sphere"
msgstr "球"

#: ../src/Face.cpp:469
msgid "torus"
msgstr "凸圓盤"

#: ../src/Face.cpp:473
msgid "bezier"
msgstr "貝茲曲線"

#: ../src/Face.cpp:477
msgid "bspline"
msgstr "B樣條曲線"

#: ../src/Face.cpp:481
msgid "revolution"
msgstr "轉"

#: ../src/Face.cpp:485
msgid "extrusion"
msgstr "突出"

#: ../src/Face.cpp:489
msgid "offset"
msgstr "偏移"

#: ../src/Face.cpp:682
msgid "Error in CFace::GetNurbSurfaceParams"
msgstr ""

#: ../src/FaceTools.cpp:66
#: ../src/FaceTools.cpp:71
#: ../src/FaceTools.cpp:76
msgid "Error in GetFaceNormalAtUV"
msgstr ""

#: ../src/Group.cpp:13
msgid "Group"
msgstr "組合"

#: ../src/Group.cpp:240
msgid "custom grippers"
msgstr "自定夾持器"

#: ../src/Group.cpp:244
msgid "custom grippers just one axis"
msgstr "自定夾持器 只是一軸"

#: ../src/Group.cpp:247
msgid "datum"
msgstr "原點"

#: ../src/Group.cpp:249
msgid "x" 
msgstr ""

#: ../src/Group.cpp:251
msgid "y"
msgstr ""

#: ../src/Group.cpp:253
msgid "z"
msgstr ""

#: ../src/Group.cpp:295
msgid "Move datum"
msgstr "移動原點"

#: ../src/Group.cpp:303
msgid "Move px"
msgstr "移動 px"

#: ../src/Group.cpp:308
msgid "Move py"
msgstr "移動 py"

#: ../src/Group.cpp:313
msgid "Move pz"
msgstr "移動 pz"

#: ../src/HAngularDimension.cpp:288
msgid "Toggle Dimension Constraint"
msgstr "切換尺寸約束"

#: ../src/HAngularDimension.cpp:290
msgid "Set this dimension as constrained"
msgstr "設定此尺寸作為已約束"

#: ../src/HAngularDimension.cpp:373
msgid "string"
msgstr "弦"

#: ../src/HAngularDimension.cpp:379
msgid "scale"
msgstr "比例"

#: ../src/HArc.cpp:108
msgid "Toggle Radius"
msgstr "切換半徑"

#: ../src/HArc.cpp:110
msgid "Set this arcs radius as constrained"
msgstr "設定此圓弧半徑作為已約束"

#: ../src/HArc.cpp:131
msgid "Click centre point"
msgstr "點擊中心點"

#: ../src/HArc.cpp:153
msgid "Click first end point"
msgstr "點擊第一個端點"

#: ../src/HArc.cpp:175
msgid "Click second end point"
msgstr "點擊第二個端點"

#: ../src/HArc.cpp:388
#: ../src/HILine.cpp:119
#: ../src/HLine.cpp:277
msgid "start"
msgstr "開始"

#: ../src/HArc.cpp:391
#: ../src/HCircle.cpp:215
#: ../src/HEllipse.cpp:279
msgid "axis"
msgstr "軸"

#: ../src/HArc.cpp:395
#: ../src/HArc.cpp:397
#: ../src/HCircle.cpp:216
msgid "radius"
msgstr "半徑"

#: ../src/HCircle.cpp:904
msgid "Click midpoint"
msgstr "點擊中間點"

#: ../src/HCircle.cpp:929
msgid "Click centre-top point"
msgstr "點擊中間的最高點"

#: ../src/HCircle.cpp:953
msgid "Click centre-bottom point"
msgstr "點擊中間的最底點"

#: ../src/HCircle.cpp:977
msgid "Click centre-right point"
msgstr "點擊中間偏右點"

#: ../src/HCircle.cpp:1001
msgid "Click centre-left point"
msgstr "點擊中間偏右點"

#: ../src/HDimension.cpp:95
#: ../src/HDimension.cpp:446
#: ../src/HeeksCAD.cpp:3100
msgid "mm"
msgstr ""

#: ../src/HDimension.cpp:96
#: ../src/HeeksCAD.cpp:3101
msgid "inch"
msgstr ""

#: ../src/HDimension.cpp:426
#: ../src/HText.cpp:190
msgid "orientation"
msgstr "方向"

#: ../src/HDimension.cpp:444 ../src/Ruler.cpp:322
msgid "use view units"
msgstr "使用視圖單位"

#: ../src/HDimension.cpp:445
msgid "inches"
msgstr ""

#: ../src/HDimension.cpp:447
#: ../src/HeeksCAD.cpp:3104
msgid "units"
msgstr "單位"

#: ../src/HDimension.cpp:452
#: ../src/HDimension.cpp:454
msgid "dimension value"
msgstr "尺寸值"

#: ../heekscad/src/HEllipse.cpp:280
msgid "major radius"
msgstr "大半徑"

#: ../heekscad/src/HEllipse.cpp:281
msgid "minor radius"
msgstr "小半徑"

#: ../heekscad/src/HEllipse.cpp:282
msgid "rotation"
msgstr "旋轉"

#: ../heekscad/src/HEllipse.cpp:283
msgid "start angle"
msgstr "起始角"

#: ../heekscad/src/HEllipse.cpp:284
msgid "end angle"
msgstr "結束角"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:429
msgid "num teeth"
msgstr "齒數"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:430
msgid "module"
msgstr "模塊"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:431
msgid "clearance"
msgstr "間隙"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:432
msgid "addendum offset"
msgstr "增編偏移量"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:433
msgid "addendum multiplier"
msgstr "增編倍數"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:434
msgid "dedendum multiplier"
msgstr "減編倍數"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:435
msgid "pressure angle"
msgstr "壓力角"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:436
msgid "spacing"
msgstr "間隔"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:437
msgid "tip relief"
msgstr "修缘"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:438
msgid "depth"
msgstr "深度"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:439
msgid "cone half angle"
msgstr "錐半角"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:440
msgid "inner ring diameter"
msgstr "內圈直徑"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:513
msgid "Make Sketches"
msgstr "作出草圖"

#: ../heekscad/src/HGear.cpp:522
msgid "Make One Tooth Sketches"
msgstr "作出一個齒的草圖"

#: ../heekscad/src/HILine.cpp:122
#: ../heekscad/src/HLine.cpp:281
#: ../heekscad/src/HLine.cpp:283
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../heekscad/src/HImage.cpp:155
msgid "Picture - "
msgstr "圖像 - "

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:51
msgid "Toggle Horizontal"
msgstr "切換水平"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:53
msgid "Set this line to be horizontal"
msgstr "設置此線是水平"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:64
msgid "Toggle Vertical"
msgstr "切換垂直"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:66
msgid "Set this line to be vertical"
msgstr "設置此線是垂直"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:77
msgid "Toggle Line Length"
msgstr "切換線長"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:79
msgid "Set this lines length as constrained"
msgstr "設置此線的長度作為約束"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:88
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:991
msgid "Cylinder"
msgstr "圓柱體"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:93
msgid "Make Cylinder On Line"
msgstr "作出線上圓柱"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:102
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:998
msgid "Cone"
msgstr "錐體"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:107
msgid "Make Cone On Line"
msgstr "作出線上錐體"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:125
msgid "Click Midpoint On Line"
msgstr "按一下線的中點"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:141
msgid "Click Start Of Line"
msgstr "按一下線的開端"

#: ../heekscad/src/HLine.cpp:157
msgid "Click End Of Line"
msgstr "按一下線的終端"

#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:147
msgid "Toggle Fixed"
msgstr "切換固定的"

#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:149
msgid "Set this point as fixed"
msgstr "設置此點為固定的"

#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:166
#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:168
msgid "Click point location"
msgstr "點擊點的位置"

#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:182
msgid "Enter offset in X,Y,Z format (with commas between them)"
msgstr "輸入偏移量用X，Y，Z軸格式"

#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:183
msgid "Apply Offset To Selected Location"
msgstr "套用偏移量到選定的位置"

#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:222
#: ../heekscad/src/HPoint.cpp:224
msgid "Offset from point"
msgstr "從點的偏移量"

#: ../heekscad/src/HSpline.cpp:234
msgid "Knot"
msgstr "節"

#: ../heekscad/src/HSpline.cpp:245
msgid "Pole"
msgstr "極點"

#: ../heekscad/src/HSpline.cpp:247
msgid "Weight"
msgstr "衡量"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:201
msgid "OpenGL (default) font"
msgstr "OpenGL字體"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:213
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:311
msgid "Only a single orientation modifier is supported"
msgstr "只支持有單取向修改器"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:343
msgid "Make a Sketch"
msgstr "做一個草圖"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:345
msgid "Convert the lines and arcs that make up this text into a sketch object."
msgstr "轉換線條和圓弧做成的這個文字到草圖物件"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:359
msgid "Add Orientation Modifier"
msgstr "添加取向修改器"

#: ../heekscad/src/HText.cpp:361
msgid "Add graphics to orient text"
msgstr "添加圖形中文字定向"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:164
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:707
msgid "Untitled"
msgstr "未命名的"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1106
msgid "OpenCascade failures occured during DXF read processing.  Would you like to import again and ignore the errors?"
msgstr "讀DXF的期間發生OpenCascade故障。你想再次導入，而忽略錯誤?"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1106
msgid "DXF Read"
msgstr "DXF文件讀取"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1120
msgid "OpenCascade failure occured during DXF read processing"
msgstr "讀DXF的期間發生OpenCascade故障"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1128
msgid "Select how the file is to be interpreted"
msgstr "選擇該文件是如何解釋"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1129
msgid "RS274X file interpretation"
msgstr "RS274X文件解釋"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1133
msgid "Produce trace isolation sketches"
msgstr "做成輪廓隔離的草圖"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1134
msgid "Produce trace centre-line sketches"
msgstr "做成中心線描繪草圖"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1135
msgid "Produce mirrored trace isolation sketches"
msgstr "做成鏡像輪廓隔離草圖"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1136
msgid "Produce mirrored trace centre-line sketches"
msgstr "做成鏡像中心線描繪草圖"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1214
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1815
msgid "Open file"
msgstr "打開文件"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1226
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1296
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1733
msgid "Invalid file type chosen"
msgstr "無效的文件類型選擇"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1226
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1296
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1733
msgid "expecting"
msgstr "期待"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1425
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1490
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1520
#: ../src/HeeksCAD.cpp:1548
msgid "couldn't open file"
msgstr "無法打開文件"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:1692
msgid "Save graphical data file"
msgstr "保存圖形數據的文件"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2034
msgid "Exit Full Screen Mode"
msgstr "退出全屏模式"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2035
msgid "Show Full Screen"
msgstr "全屏顯示"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2069
msgid "Move here"
msgstr "搬到這裡"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2069
msgid "Copy here"
msgstr "複製到此處"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2103
msgid "Set world coordinate system active"
msgstr "設定世界坐標系統為主動"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2155
msgid "Add points at intersections"
msgstr "在交點加入點"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:2998
msgid "view options"
msgstr "視圖選項"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3002
msgid "stay upright"
msgstr "保持垂直"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3003
msgid "free"
msgstr "自由"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3004
msgid "rotate mode"
msgstr "旋轉模式"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3008
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3009
msgid "input mode title"
msgstr "輸入模式標題"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3010
msgid "full help"
msgstr "全面幫助"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3011
msgid "screen text"
msgstr "屏幕上的文字"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3013
msgid "antialiasing"
msgstr "消除鋸齒"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3015
msgid "fixed light"
msgstr "固定光線"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3017
msgid "reverse mouse wheel"
msgstr "逆向鼠標滾輪"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3018
msgid "reverse zooming mode"
msgstr "逆向縮放模式"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3019
msgid "Ctrl key does rotate"
msgstr "Ctrl鍵做旋轉"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3020
msgid "show datum"
msgstr "顯示原點"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3021
msgid "datum is solid"
msgstr "原點是立體"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3022
msgid "datum size"
msgstr "原點大小"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3023
msgid "datum size is pixels not mm"
msgstr "原點大小是像素不是毫米"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3024
msgid "show ruler"
msgstr "顯示標尺"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3027
msgid "single color"
msgstr "單一顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3028
msgid "top color and bottom color"
msgstr "頂部和底部的顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3029
msgid "left color and right color"
msgstr "左邊和右邊的顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3030
msgid "four corner colors"
msgstr "四個角落的顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3031
msgid "sky and ground"
msgstr "天空和地面"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3032
msgid "background mode"
msgstr "背景模式"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3037
msgid "background color"
msgstr "背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3041
msgid "top background color"
msgstr "頂部背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3042
msgid "bottom background color"
msgstr "底部的背景色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3046
msgid "left background color"
msgstr "左側的背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3047
msgid "right background color"
msgstr "右側的背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3051
msgid "top left background color"
msgstr "左上角的背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3052
msgid "bottom left background color"
msgstr "左下角的背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3053
msgid "top right background color"
msgstr "右上角的背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3054
msgid "bottom right background color"
msgstr "右下角的背景顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3058
msgid "sky top color"
msgstr "天空的顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3059
msgid "sky middle color"
msgstr "天空中間的顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3060
msgid "sky bottom color"
msgstr "天空底部顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3061
msgid "ground top color"
msgstr "地面頂部顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3062
msgid "ground middle color"
msgstr "地面中間顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3063
msgid "ground bottom color"
msgstr "地面底部顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3069
msgid "no grid"
msgstr "無柵格"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3070
msgid "faint color"
msgstr "淡淡的顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3071
msgid "alpha blending"
msgstr "alpha混合"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3072
msgid "colored alpha blending"
msgstr "彩色alpha混合"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3073
msgid "grid mode"
msgstr "網格模式"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3075
msgid "face selection color"
msgstr "面的選擇顏色"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3076
msgid "perspective"
msgstr "透視"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3095
msgid "tool icon size"
msgstr "工具圖示的大小"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3106
msgid "flat on screen dimension text"
msgstr "平面上的屏幕尺寸文字"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3107
msgid "Allow OpenGL stippling"
msgstr "允許OpenGL的點畫"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3110
msgid "faces and edges"
msgstr "面和邊"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3111
msgid "edges only"
msgstr "只有邊"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3112
msgid "faces only"
msgstr "只有面"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3113
msgid "solid view mode"
msgstr "立體視圖模式"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3115
msgid "input uses modal dialog"
msgstr "使用模態對話框輸入"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3116
msgid "dragging moves objects"
msgstr "拖曳物件"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3120
msgid "digitizing"
msgstr "數字化"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3127
msgid "coordinates"
msgstr "座標"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3129
msgid "grid size"
msgstr "網格尺寸"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3130
msgid "snap to grid"
msgstr "對齊網格"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3132
msgid "autosolve constraints"
msgstr "自動解釋制約"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3136
msgid "correlation"
msgstr "相關"

#: ../src/HeeksCAD.cpp:3137
msgid "Minimum correlation factor (0.0 (nothing like it) -> 1.0 (perfect match))"
msgstr "最小相關係數 (0.0 (毫不相干) -> 1.0 (完全匹配)"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3138
msgid "Maximum scale threshold (1.0 - must be same size, 1.5 (can be half as big again or 2/3 size)"
msgstr "最大比例的門檻 (1.0 - 必須是相同的大小, 1.5 (可以是一半，或2/3大小) "

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3139
msgid "Number of sample points"
msgstr "採樣點的數量"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3140
msgid "Correlate by color"
msgstr "按顏色相關"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3143
msgid "drawing"
msgstr "繪圖"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3144
msgid "current color"
msgstr "當前顏色"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3145
msgid "construction color"
msgstr "施工顏色"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3146
msgid "geometry tolerance"
msgstr "幾何公差"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3147
msgid "face to sketch deviaton"
msgstr "面至草圖的偏差"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3148
msgid "Use old solid fuse ( to prevent coplanar faces )"
msgstr "使用舊的立體熔合"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3149
msgid "Extrude makes a solid"
msgstr "凸出作出立體"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3150
msgid "Solid revolution angle"
msgstr "立體轉動的角度"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3161
msgid "selection filter"
msgstr "選取範圍篩選"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3162
msgid "point"
msgstr "點"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3163
msgid "line"
msgstr "線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3164
msgid "arc"
msgstr "弧"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3165
msgid "infinite line"
msgstr "無限線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3166
msgid "circle"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3167
msgid "edge"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3168
msgid "face"
msgstr "圓"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3169
msgid "vertex"
msgstr "頂點"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3170
msgid "solid"
msgstr "立體"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3171
msgid "stl_solid"
msgstr "stl立體 (_s)"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3172
msgid "wire"
msgstr "線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3173
msgid "sketch"
msgstr "草圖"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3174
msgid "image"
msgstr "圖像"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3175
msgid "coordinate system"
msgstr "坐標系統"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3176
msgid "text"
msgstr "文字"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3177
msgid "dimension"
msgstr "量度尺寸"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3178
msgid "ruler"
msgstr "尺"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3179
msgid "pad"
msgstr "墊"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3180
msgid "part"
msgstr "部件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3181
msgid "pocket"
msgstr "挖口袋槽"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3184
msgid "file options"
msgstr "文件選項"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3185
msgid "DXF"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3186
msgid "make sketch"
msgstr "做出草圖"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3187
msgid "ignore errors where possible"
msgstr "在可能的情況下忽略錯誤"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3188
msgid "Layer Name Suffixes To Discard"
msgstr "要廢棄的圖層後綴"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3191
msgid "STL"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3192
msgid "stl save facet tolerance"
msgstr "STL保存面公差"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3194
msgid "auto save interval (in minutes)"
msgstr "自動保存的時間間隔 (分鐘)"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3196
msgid "save constraints to file"
msgstr "保存約束到文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3201
msgid "font options"
msgstr "字體選項"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3202
msgid "Paths (semicolon delimited)"
msgstr "路徑"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3203
msgid "Word Space Percentage"
msgstr "字詞空間百分比"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3204
msgid "Character Space Percentage"
msgstr "字符空間百分比"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3207
msgid "logging"
msgstr "日誌"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3210
msgid "FatalError"
msgstr "致命錯誤"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3211
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3212
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3213
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3214
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3215
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3216
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3217
msgid "Trace"
msgstr "描圖"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3219
msgid "log level"
msgstr "日誌級別"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3221
msgid "use repetition counting"
msgstr "使用重複計數"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3222
msgid "use timestamps"
msgstr "使用時間標記"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "Known Files"
msgstr "已知的文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "Heeks files"
msgstr "Heeks 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "IGES files"
msgstr "IGIS 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "STEP files"
msgstr "STEP 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "STL files"
msgstr "STL 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
msgid "Scalar Vector Graphics files"
msgstr "SVG 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "DXF files"
msgstr "DXF 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
msgid "RX274X/Gerber files"
msgstr "RX274X/Gerber 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3282
msgid "Picture files"
msgstr "圖片文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "CPP files"
msgstr "CPP 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3287
msgid "OpenCAMLib python files"
msgstr "OpenCAMLib python 文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3331
msgid "Unmark"
msgstr "取消標記"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3334
#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3340
msgid "Mark"
msgstr "標記"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3338
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:152
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1765
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1973
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:3769
msgid "Save changes to file"
msgstr "存盘修改的文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4536
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4537
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4538
msgid "Point"
msgstr "點"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4539
msgid "Line"
msgstr "線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4540
msgid "Arc"
msgstr "弧"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4541
msgid "ILine"
msgstr "無限線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4542
msgid "Circle"
msgstr "圓"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4543
msgid "Gripper"
msgstr "夾持器"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4544
msgid "Vertex"
msgstr "頂點"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4545
msgid "Edge"
msgstr "邊沿"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4546
msgid "Face"
msgstr "面"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4547
msgid "Loop"
msgstr "圈"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4548
msgid "Solid"
msgstr "立體"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4549
msgid "StlSolid"
msgstr "STL立體"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4550
msgid "Wire"
msgstr "線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4551
msgid "Sketch"
msgstr "草圖"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4552
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4553
msgid "CoordinateSystem"
msgstr "坐標系統"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4554
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4555
msgid "Dimension"
msgstr "文字"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4556
msgid "Ruler"
msgstr "尺"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4557
msgid "Xml"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4558
msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4559
msgid "Spline"
msgstr "樣條曲線"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4561
msgid "CorrelationTool"
msgstr "相關工具"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4563
msgid "Constraint"
msgstr "約束"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4565
msgid "Pad"
msgstr "墊"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4566
msgid "Part"
msgstr "部件"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4567
msgid "PocketSolid"
msgstr "挖口袋槽立體"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4568
msgid "AngularDimension"
msgstr "角尺寸"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4569
msgid "OrientationModifier"
msgstr "取向修改器"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4570
msgid "Hole"
msgstr "洞"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4571
msgid "Positions"
msgstr "位置"

#: ../heekscad/src/HeeksCAD.cpp:4572
msgid "ObjectMaximum"
msgstr "物件的最大"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:104
msgid "Trace Log"
msgstr "描圖日誌"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:148
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1969
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:149
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1761
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1970
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:150
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1763
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1971
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:151
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1764
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1972
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:202
msgid "Reset Layout"
msgstr "重設佈局"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:203
msgid "Set toolbars to left"
msgstr "設置工具欄到左"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:575
msgid "Pick three or more points to be splined"
msgstr "選擇兩個點或以上做樣條曲線"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:575
#: ..../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1692
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:1856
msgid "Spline Through Points"
msgstr "樣條透過點"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:707
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:724
msgid "Coordinate System"
msgstr "坐標系統"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:761
msgid "Import file"
msgstr "匯入檔案"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:873
msgid "Pick two or more faces or solids, the first one will be cut by the others"
msgstr "選擇兩個或多個面或固體，第一個將被其他切削"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:873
msgid "Subtract Solids"
msgstr "減去立體"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:881
msgid "Pick two or more solids to be fused together"
msgstr "選擇兩個或兩個以上的立體被融合在一起"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:881
msgid "Fuse Solids"
msgstr "熔合立體"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:889
msgid "Pick two or more solids, only the shape that is contained by all of them will remain"
msgstr "選擇兩個或兩個以上的立體，只有形狀包含了所有的將維持"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:889
msgid "Intersection of Solids"
msgstr "相交的立體"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:898
msgid "Pick one or more edges to add a fillet to"
msgstr "選擇一個或多個邊 以添加圓角"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:898
msgid "Edge Fillet"
msgstr "邊沿圓角"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:914
msgid "Pick one or more edges to add a chamfer to"
msgstr "選擇一個或多個邊沿 把新斜面銑刀...添加進去"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:914
msgid "Edge Chamfer"
msgstr "邊沿斜角"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:918
msgid "Enter chamfer distance"
msgstr "輸入斜角距離"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:935
msgid "Pick two or more sketches, to create a lofted solid between"
msgstr "選擇兩個或兩個以上的草圖,創建一個連接立體在中間"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:935
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:943
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:951
msgid "hold down Ctrl key to select more than one solid"
msgstr "按住Ctrl鍵選擇多個立體"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:935
msgid "Lofted Body"
msgstr "連接結構"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:943
msgid "Pick one or more sketches, faces or circles, to create an extruded body from"
msgstr "選擇一個或多個 草圖，面或圓形，創造一個拉伸物體"

#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:943
#: ../heekscad/src/HeeksFrame.cpp:951
msgid "Extrude"
msgstr "凸出"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:951
msgid "Pick one or more sketches, faces or circles, to create a revolved body from"
msgstr "挑選一個或多個草圖，面或圓，以創建一個旋轉的物體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:977
msgid "Sphere"
msgstr "球"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:984
msgid "Cuboid"
msgstr "長方體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1552
msgid ""
"There was a problem printing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"有一個打印問題.\n"
"也許你的當前打印機設置不正確?"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1552
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1554
msgid "Printing"
msgstr "打印"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1554
msgid "You canceled printing"
msgstr "您已取消打印"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1573
msgid ""
"There was a problem previewing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"預覽有個問題.\n"
"也許您的當前打印機設置不正確?"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1573
msgid "Previewing"
msgstr "預覽"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1577
msgid "Demo Print Preview"
msgstr "示範打印預覽"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1650
msgid "New\tCtrl+N"
msgstr "新\tCtrl+N"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1651
msgid "Open\tCtrl+O"
msgstr "打開\tCtrl+O"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1652
msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "保存\tCtrl+S"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1653
msgid "Save As"
msgstr "另存為"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1655
msgid "Print\tCtrl+P"
msgstr "打印\tCtrl+P"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1656
msgid "Page Setup"
msgstr "頁面設置"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1657
msgid "Print Preview"
msgstr "打印預覽"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1660
msgid "Open Recent"
msgstr "最近打開"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1661
msgid "Import"
msgstr "輸入"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1662
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1664
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1666
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1668
msgid "Exit\tCtrl+Q"
msgstr "退出\tCtrl+Q"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1673
msgid "Undo\tCtrl+Z"
msgstr "復原\tCtrl+Z"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1674
msgid "Redo\tCtrl+Shift+Z"
msgstr "重做\tCtrl+Shift+Z"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1677
msgid "Cut\tCtrl+X"
msgstr "切\tCtrl+X"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1678
msgid "Copy\tCtrl+C"
msgstr "複製\tCtrl+C"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1679
msgid "Paste\tCtrl+V"
msgstr "貼上\tCtrl+V"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1680
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1682
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1824
msgid "Select Mode"
msgstr "選擇模式"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1686
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1835
msgid "Draw a sketch"
msgstr "繪製草圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1688
msgid "Draw Ellipses"
msgstr "繪製橢圓"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1689
msgid "Draw Infinite Lines"
msgstr "繪製無限線"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1690
msgid "Draw Points"
msgstr "畫點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1691
msgid "Gear"
msgstr "齒輪"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1694
msgid "Add Text"
msgstr "添加文字"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1701
msgid "Pick 3 points"
msgstr "挑選3個點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1703
msgid "Pick 1 point"
msgstr "挑選一個點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1707
msgid "Previous view"
msgstr "前一個視圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1709
msgid "Zoom window"
msgstr "縮放窗口"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1710
msgid "Fit view to extents"
msgstr "擴展視圖到適合"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1711
msgid "Fit view to extents, but no rotation"
msgstr "適合視圖擴展，但不旋轉"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1712
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1938
msgid "View XY Front"
msgstr "查看的XY前"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1713
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1939
msgid "View XY Back"
msgstr "查看的XY後"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1714
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1940
msgid "View XZ Top"
msgstr "查看XZ頂部"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1715
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1941
msgid "View XZ Bottom"
msgstr "查看XZ底"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1716
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1942
msgid "View YZ Right"
msgstr "查看YZ右"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1717
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1943
msgid "View YZ Left"
msgstr "查看YZ左"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1718
msgid "View XZY Isometric"
msgstr "查看XZY等角"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1720
msgid "View rotate"
msgstr "查看旋轉"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1721
msgid "View zoom"
msgstr "查看放大"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1722
msgid "View pan"
msgstr "查看平移"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1723
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1725 ../src/HeeksFrame.cpp:1956
msgid "Redraw"
msgstr "重繪"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1729
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1889
msgid "Add a sphere"
msgstr "添加一個球體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1730
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1890
msgid "Add a cube"
msgstr "添加一個立方體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1731
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1891
msgid "Add a cylinder"
msgstr "添加一個圓柱體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1732
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1892
msgid "Add a cone"
msgstr "添加圓錐體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1734
msgid "Loft two sketches"
msgstr "放樣兩個草圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1735
msgid "Extrude a sketch"
msgstr "凸出草圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1736
msgid "Revolve a sketch"
msgstr "旋轉草圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1738
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1739
msgid "Fuse"
msgstr "融合"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1740
msgid "Common"
msgstr "共同"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1742
msgid "Fillet"
msgstr "圓角"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1744
msgid "Sectioning"
msgstr "分段"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1748
msgid "Move Translate"
msgstr "移動轉換"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1749
msgid "Copy Translate"
msgstr "複製轉換"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1751
msgid "Move Rotate"
msgstr "移動旋轉"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1752
msgid "Copy Rotate"
msgstr "複製旋轉"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1754
msgid "Move Mirror"
msgstr "移動鏡像"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1755
msgid "Copy Mirror"
msgstr "複製鏡像"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1757
msgid "Move Scale"
msgstr "移動比例"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1762
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1766
msgid "Tool Bar"
msgstr "工具欄"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1767
msgid "Solids Tool Bar"
msgstr "立體工具欄"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1768
msgid "Geometry Tool Bar"
msgstr "幾何體工具欄"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1769
msgid "Viewing Tool Bar"
msgstr "觀看工具欄"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1770
msgid "Transformations Tool Bar"
msgstr "變換工具欄"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1774
msgid "Validate Constraints"
msgstr "確認約束條件"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1781
msgid "&File"
msgstr "&F文件"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1782
msgid "&Edit"
msgstr "&E编辑"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1783
msgid "&View"
msgstr "&V视图"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1784
msgid "&Geometry"
msgstr "&G幾何图形"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1785
msgid "&Solid"
msgstr "&S立体图形"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1786
msgid "&Set Origin"
msgstr "&S設定源點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1787
msgid "&Transform"
msgstr "&T轉換"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1788
msgid "&Window"
msgstr "&W窗口"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1792
msgid "&Constraint Tester"
msgstr "&C約束測試"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1814
msgid "New file"
msgstr "新文件"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1816
msgid "Save file"
msgstr "文件存盘"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1817
msgid "Cut selected items to the clipboard"
msgstr "剪下選取的項目到剪貼板"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1818
msgid "Copy selected items to the clipboard"
msgstr "複製選定的項目到剪貼板"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1819
msgid "Paste items from the clipboard"
msgstr "從剪貼板粘貼項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1821
msgid "Undo the previous command"
msgstr "撤消上一個命令"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1822
msgid "Redo the next command"
msgstr "重做下一個命令"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1827 ../src/HeeksFrame.cpp:1974
msgid "General Tools"
msgstr "一般工具"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1836
msgid "Start drawing rectangles"
msgstr "開始繪製矩形"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1837
msgid "Start drawing obrounds"
msgstr "開始繪製長圓形"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1838
msgid "Start drawing polygons"
msgstr "開始繪製多邊形"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1839
msgid "Add a gear"
msgstr "添加齒輪"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1845
msgid "Draw circles through 3 points"
msgstr "通過3點繪製圓"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1846
msgid "Draw circles, centre and point"
msgstr "繪製圓形，用中心和點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1847
msgid "Draw circles, centre and radius"
msgstr "繪製圓，用圓心和半徑"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1848
msgid "Draw ellipses"
msgstr "繪製橢圓"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1854
msgid "Start Drawing Infinite Lines"
msgstr "開始繪製無限線條"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1855
msgid "Start Drawing Points"
msgstr "開始畫點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1862
msgid "Add a text object"
msgstr "添加文字物件"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1863
msgid "Add a dimension"
msgstr "添加一個尺寸"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1864
msgid "Add Coordinate System"
msgstr "添加坐標系"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1870
msgid "Translate selected items"
msgstr "翻譯所選項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1871
msgid "Copy and translate selected items"
msgstr "複製並翻譯所選項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1872
msgid "Rotate selected items"
msgstr "旋轉所選項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1873
msgid "Copy and rotate selected items"
msgstr "複製並旋轉選定項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1874
msgid "Mirror selected items"
msgstr "鏡像選定項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1875
msgid "Copy and mirror selected items"
msgstr "複製和鏡像所選項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1876
msgid "Scale selected items"
msgstr "縮放選擇項目"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1881
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1975
msgid "Geometry Tools"
msgstr "幾何工具"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1898
msgid "Create a lofted face"
msgstr "創建一個連接面"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1899
msgid "Extrude a wire or face"
msgstr "拉伸導線或面"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1900
msgid "Revolve a wire or face"
msgstr "旋轉線或面"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1906
msgid "Cut one solid from another"
msgstr "從一個立體切削另一個立體"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1907
msgid "Fuse one solid to another"
msgstr "融合一個立體和另一個"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1908
msgid "Find common solid between two solids"
msgstr "找兩個立體的共同點"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1914
msgid "Make a fillet on selected edges"
msgstr "在選定的邊線製作圓角"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1915
msgid "Make a chamfer on selected edges"
msgstr "在選定的邊線製作斜角"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1920
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1976
msgid "Solid Tools"
msgstr "立體工具"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1928
msgid "Zoom in to fit the extents of the drawing into the graphics window"
msgstr "放大繪圖的範圍到適合圖形窗口"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1929
msgid "Zoom in to fit the extents of the drawing into the graphics window, but without rotating the view"
msgstr ""
"放大繪圖的範圍到適合圖形窗口"
"但不旋轉視圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1930
msgid "Zoom in to a dragged window"
msgstr "放大到拖動的窗口"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1931
msgid "Go back to previous view"
msgstr "返回到以前的視圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1932
msgid "Switch to full screen view ( press escape to return )"
msgstr "切換到全屏視圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1944
msgid "View XY Isometric"
msgstr "查看XY等角"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1950
msgid "Enter view rotating mode"
msgstr "輸入視圖旋轉模式"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1951
msgid "Drag to zoom in and out"
msgstr "拖動放大和縮小"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1952
msgid "Drag to move view"
msgstr "拖動以移動視圖"

#: ../src/HeeksFrame.cpp:1959
#: ../src/HeeksFrame.cpp:1977
msgid "Viewing Tools"
msgstr "選擇一個或多個 草圖，面或圓形，以建立旋轉物體"

#: ../src/Input.cpp:108
msgid "number of copies"
msgstr "份數"

#: ../src/Input.cpp:118
#: ../src/Input.cpp:119
msgid "Position to rotate about"
msgstr "旋轉大約位置"

#: ../src/Input.cpp:119
#: ../src/Input.cpp:123
msgid "Select"
msgstr "挑選"

#: ../src/Input.cpp:147
msgid "Axis to rotate about"
msgstr "旋轉大約軸"

#: ../src/Input.cpp:151
msgid "Select a line"
msgstr "選擇線"

#: ../src/Input.cpp:179
msgid "angle"
msgstr "角"

#: ../src/Input.cpp:336
msgid "Pick Position"
msgstr "挑選位置"

#: ../src/Input.cpp:369
msgid "Pick line for rotation axis"
msgstr "挑選自轉軸線"

#: ../src/InputModeCanvas.cpp:75
msgid "Input Mode"
msgstr "輸入模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:67
msgid "set previous direction"
msgstr "設置以前的方向"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:562
msgid "Line drawing mode"
msgstr "線繪圖模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:564
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:571
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:608
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:616
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:623
msgid "click on start point"
msgstr "點擊起點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:565
msgid "click on end of line"
msgstr "點擊線末"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:569
msgid "Arc drawing mode"
msgstr "圓弧繪製模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:572
msgid "click on end of arc"
msgstr "點擊弧線末端"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:576
msgid "Infinite line drawing"
msgstr "無限線條繪圖"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:578
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:650
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:659
msgid "click on first point"
msgstr "點擊第一點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:579
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:651
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:660
msgid "click on second point"
msgstr "點擊第二個點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:583
msgid "Ellipse drawing mode"
msgstr "橢圓繪圖模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:586
msgid "center and 2 points mode"
msgstr "中心和2個點模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:588
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:642
msgid "click on center point"
msgstr "點擊中心點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:591
msgid "click on point on ellipse"
msgstr "點擊在橢圓上的點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:593
msgid "(colinear or orthogonal to axis)"
msgstr "(共線或正交軸)"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:595
msgid "click on another point on ellipse"
msgstr "單擊橢圓上的另一個點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:601
msgid "Spline drawing mode"
msgstr "樣條繪圖模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:606
msgid "cubic spline mode"
msgstr "三次樣條模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:609
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:617
msgid "click on end point"
msgstr "點擊終點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:610
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:624
msgid "click on first control point"
msgstr "點擊第一個控制點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:611
#: ../src/LineArcDrawing.cpp:625
msgid "click on second control point"
msgstr "點擊第二個控制點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:614
msgid "quartic spline mode"
msgstr "四次樣條模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:618
msgid "click on control point"
msgstr "單擊控制點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:621
msgid "rational spline mode"
msgstr "有理樣條模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:626
msgid "click on next control point or endpoint"
msgstr "點擊下一個控制點或端點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:634
msgid "Circle drawing mode"
msgstr "圓繪製模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:640
msgid "center and point mode"
msgstr "中心和點模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:643
msgid "click on point on circle"
msgstr "點擊圓圈一點上"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:648
msgid "three points mode"
msgstr "三點模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:652
msgid "click on third point"
msgstr "點擊第三點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:657
msgid "two points mode"
msgstr "兩點模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:665
msgid "centre with radius mode"
msgstr "中心與半徑模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:667
msgid "click on centre point"
msgstr "點擊中心點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:749
msgid "draw lines"
msgstr "畫線"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:750
msgid "draw tangential arcs"
msgstr "畫切線弧"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:752
msgid "draw circles"
msgstr "畫圓"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:753
msgid "drawing mode"
msgstr "繪圖模式"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:760
msgid "(press 'a' for arcs)"
msgstr "(按 'a' 做弧)"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:767
msgid "centre and point"
msgstr "中心和點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:768
msgid "three points"
msgstr "三點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:769
msgid "two points"
msgstr "兩點"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:770
msgid "centre and radius"
msgstr "圓心和半徑"

#: ../src/LineArcDrawing.cpp:771
msgid "circle mode"
msgstr "圓模式"

#: ../src/MarkedList.cpp:282
msgid "Number of items selected"
msgstr "所選項目數"

#: ../src/MarkedList.cpp:289
msgid "Delete Marked Items"
msgstr "刪除已標記的條目"

#: ../src/MarkedList.cpp:298
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../src/MarkedList.cpp:300
msgid "Copies the selected items to the clipboard"
msgstr "複製選定的項目到剪貼板"

#: ../src/MarkedList.cpp:315
msgid "Paste Into"
msgstr "粘貼到"

#: ../src/MarkedList.cpp:315
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: ../src/MarkedList.cpp:317
msgid "Paste items from the clipboard to the drawing"
msgstr "項目從剪貼板粘貼到繪圖"

#: ../src/ObjPropsCanvas.cpp:130
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../src/ObjPropsCanvas.cpp:130
msgid "Apply any changes made to the properties"
msgstr "應用所做的任何更改的屬性"

#: ../src/ObjPropsCanvas.cpp:131
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/ObjPropsCanvas.cpp:131
msgid "Stop editing the object"
msgstr "停止編輯物件"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:105
msgid "Normally spaced"
msgstr "正常間距"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:107
msgid "Spacing"
msgstr "間距"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:110
msgid "Number of Rotations (negative for reverse direction)"
msgstr "旋轉圈數"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:111
msgid "Sketch rotates text"
msgstr "草圖旋轉文字"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:120
#: ../src/OrientationModifier.cpp:126
msgid "Left"
msgstr "向左"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:121
msgid "Centre"
msgstr "中心"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:122
#: ../src/OrientationModifier.cpp:127
msgid "Right"
msgstr "右邊"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:128
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:129
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../src/OrientationModifier.cpp:132
msgid "Justification"
msgstr "對齊"

#: ../src/Pad.cpp:101
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../src/Plugins.cpp:39
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../src/Plugins.cpp:43
msgid "File Path"
msgstr "文件路徑"

#: ../src/Plugins.cpp:84
msgid "Plugin must have a name!"
msgstr "插件必須有一個名字!"

#: ../src/Plugins.cpp:92
msgid "No file specified!"
msgstr "沒有指定的文件！"

#: ../src/Plugins.cpp:115
msgid "shared library files"
msgstr "共享資料庫文件"

#: ../src/Plugins.cpp:117
msgid "Choose shared library file"
msgstr "選擇共享庫文件"

#: ../src/Plugins.cpp:137
msgid "HeeksCAD plugin libraries"
msgstr "HeeksCAD插件程式庫"

#: ../src/Plugins.cpp:147
msgid "New"
msgstr "新"

#: ../src/Plugins.cpp:148
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../src/Plugins.cpp:347
#: ../src/Plugins.cpp:362
msgid "Add New Plugin"
msgstr "添加新的外掛"

#: ../src/PropertiesCanvas.cpp:202
msgid "vertical angle"
msgstr "垂直角"

#: ../src/PropertiesCanvas.cpp:205
msgid "horizontal angle"
msgstr "水平角"

#: ../src/PropertiesCanvas.cpp:208
msgid "twist angle"
msgstr "扭轉角"

#: ../src/RS274X.cpp:190
msgid "pcb"
msgstr ""

#: ../src/RS274X.cpp:190
msgid "_width_"
msgstr "_寬度_"

#: ../src/RS274X.cpp:190
msgid "_height_"
msgstr "_高度_"

#: ../src/RS274X.cpp:2601
msgid "# This file converts the RAW image file generated by the HeeksCAD import of\n"
msgstr ""

#: ../src/RS274X.cpp:2602
msgid ""
"# a GERBER format data file into a GIF format file.   This just makes it\n"
msgstr ""

#: ../src/RS274X.cpp:2603
msgid ""
"# more convenient for viewing\n"
"\n"
msgstr ""
"# 查看更方便\n"
"\n"

#: ../src/RuledSurface.cpp:22
msgid "pick some sketches"
msgstr "挑一些草圖"

#: ../src/RuledSurface.cpp:52 ../src/RuledSurface.cpp:183
msgid "Ruled Surface"
msgstr "直纹曲面"

#: ../src/RuledSurface.cpp:108
msgid "Revolved Solid"
msgstr "旋轉立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:108
msgid "Extruded Solid"
msgstr "凸出立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:137
msgid "Pipe"
msgstr "管"

#: ../src/RuledSurface.cpp:142
msgid "Error making pipe"
msgstr "錯誤作出管"

#: ../src/RuledSurface.cpp:192
msgid "Make extrusion"
msgstr "作出凸出"

#: ../src/RuledSurface.cpp:212
msgid "taper outward angle"
msgstr "錐形向外角"

#: ../src/RuledSurface.cpp:234 ../src/RuledSurface.cpp:298
msgid "pick sketches, faces or circles"
msgstr "挑選草圖，面或圓"

#: ../src/RuledSurface.cpp:265
msgid "Input revolution angle"
msgstr "輸入旋轉角度"

#: ../src/RuledSurface.cpp:275
msgid "Makes a solid"
msgstr "作出立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:329
msgid "Error making ruled solid"
msgstr "錯誤作出裁定立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:334
msgid "Fatal error making ruled solid"
msgstr "致命的錯誤作出裁定立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:387
msgid "Error making extruded solid"
msgstr "錯誤作出的凸出立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:391
msgid "Fatal error making extruded solid"
msgstr "致命的錯誤，作出凸出立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:418
msgid "Error making revolved solid"
msgstr "錯誤作出旋轉立體"

#: ../src/RuledSurface.cpp:422
msgid "Fatal error making revolved solid"
msgstr "致命的錯誤作出旋轉立體"

#: ../src/Ruler.cpp:280
msgid "ResetRuler"
msgstr "重置標尺"

#: ../src/Ruler.cpp:282
msgid "Reset the ruler"
msgstr "重置標尺"

#: ../src/Ruler.cpp:331
msgid "width"
msgstr "寬度"

#: ../src/Ruler.cpp:333
msgid "empty_length"
msgstr "空的_長度"

#: ../src/Sectioning.cpp:57
msgid "Points must not be the same!"
msgstr "點必須不相同!"

#: ../src/Sectioning.cpp:447
msgid "Sectioned Solid"
msgstr "分段立體"

#: ../src/Sectioning.cpp:455
msgid "Sectioning failed!"
msgstr "分段失敗!"

#: ../src/Sectioning.cpp:469
msgid "Pick point on axis"
msgstr "挑選軸線上點"

#: ../src/Sectioning.cpp:477
msgid "Pick secondary point on axis"
msgstr "挑選軸點上第二點"

#: ../src/Sectioning.cpp:486
msgid "Pick objects to section"
msgstr "挑選物件，以分段"

#: ../src/SelectMode.cpp:70
msgid "Left button for selecting objects"
msgstr "左邊的按鈕選擇物件"

#: ../src/SelectMode.cpp:71
msgid "( with Ctrl key for extra objects)"
msgstr "( 用Ctrl鍵到額外的物體 )"

#: ../src/SelectMode.cpp:72
msgid "( with Shift key for similar objects)"
msgstr "( 用Shift鍵到類似物體 )"

#: ../src/SelectMode.cpp:73
msgid "Drag with left button to window select"
msgstr "拖動左鍵到視窗中選取"

#: ../src/SelectMode.cpp:75
msgid "or to move object if on an object"
msgstr "或移動物件，如果在物件上"

#: ../src/SelectMode.cpp:76
msgid "Mouse wheel to zoom in and out"
msgstr "鼠標滾輪來放大縮小"

#: ../src/SelectMode.cpp:79
msgid "Middle button to pan view"
msgstr "中間鍵平移視圖"

#: ../src/SelectMode.cpp:80
msgid "( with Ctrl key to rotate view )"
msgstr "( 用Ctrl鍵來旋轉視圖 )"

#: ../src/SelectMode.cpp:83
msgid "Middle button to rotate view"
msgstr "中間的按鈕，旋轉視圖"

#: ../src/SelectMode.cpp:84
msgid "( with Ctrl key to pan view )"
msgstr "( Ctrl鍵平移視圖 )"

#: ../src/SelectMode.cpp:87
msgid "Right button for object menu"
msgstr "右邊的按鈕為物件菜單"

#: ../src/SelectMode.cpp:88
msgid "See options window to hide this help"
msgstr "見選項窗口如何隱藏這個幫助"

#: ../src/SelectMode.cpp:94
msgid "Press Return key to accept selection"
msgstr "按返回鍵接受選擇"

#: ../src/SelectMode.cpp:551
msgid "Accept selection"
msgstr "接受選擇"

#: ../src/SelectMode.cpp:570
msgid "Cancel selection"
msgstr "取消選擇"

#: ../src/SelectMode.cpp:582
msgid "Pick Anything"
msgstr "挑選任何"

#: ../src/SelectMode.cpp:584
msgid "Set the selection filter to all items"
msgstr "設定選擇過濾器到所有項目"

#: ../src/SelectMode.cpp:595
msgid "Pick Edges"
msgstr "揀選邊線"

#: ../src/SelectMode.cpp:597
msgid "Set the selection filter to only edges"
msgstr "設定選擇過濾器只用邊線"

#: ../src/SelectMode.cpp:608
msgid "Pick Faces"
msgstr "揀選面"

#: ../src/SelectMode.cpp:610
msgid "Set the selection filter to only faces"
msgstr "設定選擇過濾器只用面"

#: ../src/SelectMode.cpp:621
msgid "End Sketch Mode"
msgstr "結束草圖模式"

#: ../src/Shape.cpp:265
msgid "Enter Offset Value, + for making bigger, - for making smaller"
msgstr "輸入偏移值，+作出更大的,-作出更小的"

#: ../src/Shape.cpp:265
msgid "Offset value"
msgstr "偏移值"

#: ../src/Shape.cpp:277
msgid "Result of 'Offset Shape'"
msgstr "'偏移的形狀'結果"

#: ../src/Shape.cpp:284 ../src/Sketch.cpp:359 ../src/Wire.cpp:60
msgid "Error making offset"
msgstr "錯誤作出偏移"

#: ../src/Shape.cpp:288
msgid "Offset Shape"
msgstr "偏移形狀"

#: ../src/Shape.cpp:308
msgid "Stretched Shape"
msgstr "伸展形狀"

#: ../src/Shape.cpp:400
msgid "Error with cut operation"
msgstr "剪切操作錯誤"

#: ../src/Shape.cpp:413
msgid "Result of Fuse Operation"
msgstr "溶合操作的結果"

#: ../src/Shape.cpp:421
msgid "Error with fuse operation"
msgstr "溶合操作錯誤"

#: ../src/Shape.cpp:438
msgid "Result of Common Operation"
msgstr "共同的操作結果"

#: ../src/Shape.cpp:446
msgid "Error with common operation"
msgstr "共同操作錯誤"

#: ../src/Shape.cpp:597
msgid "Result of Cut Operation"
msgstr "剪切操作的結果"

#: ../src/Shape.cpp:766 ../src/Shape.cpp:776
msgid "STEP solid"
msgstr "STEP立體"

#: ../src/Shape.cpp:782 ../src/Shape.cpp:876
msgid "STEP import not done!"
msgstr "STEP導入未完成"

#: ../src/Shape.cpp:815
msgid "IGES shape"
msgstr "IGES的造型"

#: ../src/Shape.cpp:845
msgid "sewed IGES solid"
msgstr "縫合的IGES立體"

#: ../src/Shape.cpp:854
msgid "IGES import not done!"
msgstr "IGES導入沒有完成!"

#: ../src/Shape.cpp:872
msgid "BREP solid"
msgstr "BREP立體"

#: ../src/Shape.cpp:1082
msgid "opacity"
msgstr "透明度"

#: ../src/Shape.cpp:1088
msgid "volume"
msgstr "體積"

#: ../src/Shape.cpp:1091
msgid "centre of gravity"
msgstr "重心"

#: ../src/Shape.cpp:1095
msgid "calculate volume"
msgstr "計算體積"

#: ../src/Sketch.cpp:215
msgid "Number of elements"
msgstr "元件的數目"

#: ../src/Sketch.cpp:234
msgid "order"
msgstr "次序"

#: ../src/Sketch.cpp:236
msgid "solidify"
msgstr "固化"

#: ../src/Sketch.cpp:257
msgid "Split Sketch"
msgstr "分裂草圖"

#: ../src/Sketch.cpp:280 ../src/ConversionTools.h:23
msgid "Convert sketch to face"
msgstr "轉換草圖到面"

#: ../src/Sketch.cpp:304
msgid "Convert sketch to wire"
msgstr "草圖轉換成線"

#: ../src/Sketch.cpp:343 ../src/Sketch.cpp:348
msgid "Use negative for smaller and Positive for larger)"
msgstr "使用負為較小,和正為較大"

#: ../src/Sketch.cpp:344 ../src/Sketch.cpp:348
msgid "Enter the distance"
msgstr "輸入距離"

#: ../src/Sketch.cpp:363
msgid "Copy Parallel"
msgstr "複製平行"

#: ../src/Sketch.cpp:381 ../src/ConversionTools.h:31
msgid "Split arcs to little lines"
msgstr "分裂弧到小線"

#: ../src/Sketch.cpp:391
msgid "Enter Sketch Mode"
msgstr "進入草圖模式"

#: ../src/SketchTools.cpp:115
msgid "Input extrusion height"
msgstr "輸入擠出高度"

#: ../src/SketchTools.cpp:120 ../src/SketchTools.cpp:122
#: ../src/SketchTools.h:94
msgid "Pad Sketch"
msgstr "墊草圖"

#: ../src/SketchTools.cpp:129
msgid "Input pad depth"
msgstr "輸入墊深度"

#: ../src/SketchTools.cpp:134 ../src/SketchTools.cpp:136
msgid "Pocket Sketch"
msgstr "挖口袋槽草圖"

#: ../src/SketchTools.cpp:154 ../src/SketchTools.cpp:156
msgid "Make To Part"
msgstr "作出部件"

#: ../src/SketchTools.cpp:182 ../src/SketchTools.cpp:184
#: ../src/SketchTools.cpp:274
msgid "Add To Part"
msgstr "加到部件"

#: ../src/SketchTools.cpp:203
msgid "Failed to convert sketch to wire"
msgstr "無法轉換草圖到線"

#: ../src/SketchTools.cpp:239
msgid "Wire fix failed"
msgstr "線修復失敗"

#: ../src/SketchTools.cpp:248
msgid "Failed to convert wire to sketch"
msgstr "無法轉換線到草圖"

#: ../src/SketchTools.cpp:266
msgid "Failed to fix wire"
msgstr "無法修復線"

#: ../src/SketchTools.cpp:272
msgid "Fix Wire"
msgstr "修復線"

#: ../src/SketchTools.cpp:345
msgid "simplify sketch options"
msgstr "簡化草圖選項"

#: ../src/SketchTools.cpp:346
msgid "max deviation"
msgstr "最大偏差"

#: ../src/SketchTools.cpp:347
msgid "cleanup tolerance (temporary)"
msgstr "清理公差"

#: ../src/SketchTools.cpp:348
msgid "bspline min degree (eg: 3)"
msgstr "B樣條曲線最小角度"

#: ../src/SketchTools.cpp:349
msgid "bspline max degree (eg: 8)"
msgstr "B樣條曲線最大角度"

#: ../src/SketchTools.cpp:363
msgid "bspline continuity (eg: GeomAbs_C2)"
msgstr "B樣條曲線的連續性"

#: ../src/SketchTools.cpp:373
msgid "Sort Points"
msgstr "排序點"

#: ../src/SketchTools.cpp:383
msgid "Force closed shape"
msgstr "強行關閉造型"

#: ../src/SketchTools.cpp:392
msgid "fix wire options"
msgstr "修復線選項"

#: ../src/SketchTools.cpp:393
msgid "reorder"
msgstr "重新排序"

#: ../src/SketchTools.cpp:394
msgid "fix small"
msgstr "修復小型"

#: ../src/SketchTools.cpp:395
msgid "fix small precision"
msgstr "修復小型精確"

#: ../src/SketchTools.cpp:396
msgid "fix self intersection"
msgstr "修復自相交"

#: ../src/SketchTools.cpp:397
msgid "fix lacking"
msgstr "解決欠缺"

#: ../src/SketchTools.cpp:398
msgid "fix degenerated"
msgstr "修復退化"

#: ../src/SketchTools.cpp:400
msgid "modify topology"
msgstr "修改拓撲"

#: ../src/SketchTools.cpp:401
msgid "modify geometry"
msgstr "修改幾何形狀"

#: ../src/SketchTools.cpp:402
msgid "closed wire"
msgstr "封閉線"

#: ../src/SketchTools.cpp:403
msgid "preference pcurve"
msgstr "偏好p曲線"

#: ../src/SketchTools.cpp:404
msgid "fix gaps by ranges"
msgstr "修復範圍的差距"

#: ../src/SketchTools.cpp:893
msgid "Failed to create BSpline curve"
msgstr "無法建立B樣條曲線"

#: ../src/SketchTools.cpp:937
msgid "Replaced "
msgstr "取代"

#: ../src/SolidTools.cpp:57
msgid "Save solid file"
msgstr "保存固體文件"

#: ../src/SolidTools.cpp:57
msgid "Solid Files"
msgstr "固體文件"

#: ../src/SolidTools.cpp:82
msgid "Invalid solid file type chosen"
msgstr "選擇了無效的固體文件類型"

#: ../src/Sphere.cpp:76
msgid "Ellipsoid"
msgstr "橢球面"

#: ../src/TransformTool.cpp:21
msgid "Transform"
msgstr "轉換"

#: ../src/TransformTool.cpp:44
msgid "Transform Objects"
msgstr "轉換對象"

#: ../src/TransformTools.cpp:41
msgid "Pick objects to move"
msgstr "選擇物件去移動"

#: ../src/TransformTools.cpp:56 ../src/TransformTools.cpp:314
msgid "Enter number of copies"
msgstr "輸入份數"

#: ../src/TransformTools.cpp:66
msgid "Click position to move from"
msgstr "點擊移動從位置"

#: ../src/TransformTools.cpp:81
msgid "Click position to move to"
msgstr "點擊移動到的位置"

#: ../src/TransformTools.cpp:142
msgid "Pick objects to rotate"
msgstr "選擇物件旋轉"

#: ../src/TransformTools.cpp:229
msgid "Pick objects to mirror"
msgstr "選擇物件鏡像"

#: ../src/TransformTools.cpp:248
msgid "Pick line to mirror about"
msgstr "挑線進行鏡像"

#: ../src/TransformTools.cpp:299
msgid "Pick objects to scale"
msgstr "選擇物件作縮放"

#: ../src/TransformTools.cpp:324
msgid "Click centre position to scale about"
msgstr "點擊中心的地位，以作縮放"

#: ../src/TransformTools.cpp:329
msgid "Enter scale factor"
msgstr "輸入縮放係數"

#: ../src/TransformTools.cpp:329
msgid "scale factor"
msgstr "縮放係數"

#: ../src/ViewPanning.cpp:44 ../src/ViewZooming.cpp:50
msgid "Drag with the left mouse button"
msgstr "以鼠標左鍵拖動"

#: ../src/ViewPanning.cpp:55
msgid "Stop panning"
msgstr "停止平移"

#: ../src/ViewRotating.cpp:60
msgid "Stop rotating"
msgstr "停止旋轉"

#: ../src/ViewZooming.cpp:50
msgid "Forward to zoom in, Back to zoom out"
msgstr "正向放大，縮小返回"

#: ../src/ViewZooming.cpp:50
msgid "Back to zoom in, Forward to zoom out"
msgstr "返回放大，前進縮小"

#: ../src/ViewZooming.cpp:50
msgid "Hold middle mouse button down to pan"
msgstr "按住鼠標中鍵平移"

#: ../src/ViewZooming.cpp:61
msgid "Stop zooming"
msgstr "停止縮放"

#: ../src/Wire.cpp:33
msgid "Result of Wire Offset"
msgstr "偏移線的結果"

#: ../src/Wire.cpp:35
msgid "Generated"
msgstr "產生"

#: ../src/Wire.cpp:44
msgid "Generated from edge"
msgstr "從邊緣產生"

#: ../src/Wire.cpp:50
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: ../src/Wire.cpp:53
msgid "Is Deleted"
msgstr "已 刪除"

#: ../src/Wire.cpp:65
msgid "Offset Wire"
msgstr "偏移線"

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:497
msgid "Point Size"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:499
msgid "Family"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:509
msgid "Face Name"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:516
msgid "Style"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:522
msgid "Underlined"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:1329
msgid "files"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:1337
#: ../heekscad/src/props.cpp:1509
msgid "All files"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/advprops.cpp:1589
msgid "Make a selection:"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/manager.cpp:1293
msgid "Categorized Mode"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/manager.cpp:1294
msgid "Alphabetic Mode"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/manager.cpp:1339
#: ../heekscad/src/manager.cpp:1737
msgid "<< Compact"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/manager.cpp:1339
#: ../heekscad/src/manager.cpp:1732
msgid "Expand >>"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/propgrid.cpp:635
#: ../heekscad/src/props.cpp:569
msgid "False"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/propgrid.cpp:636
#: ../heekscad/src/props.cpp:570
msgid "True"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/propgrid.cpp:637
#: ../heekscad/src/props.cpp:571
msgid "Unspecified"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:480
msgid "is not a floating-point number"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:581
#: ../heekscad/src/props.cpp:602
msgid "true"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:582
msgid "false"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:1470
msgid "Choose a directory:"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:1685
msgid "Choose a file"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:1851
#: ../heekscad/src/props.cpp:2083
msgid "Ok"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:2029
msgid "Add"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:2057
msgid "Update"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:2060
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:2063
msgid "Up"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/props.cpp:2066
msgid "Down"
msgstr ""

#: ../heekscad/src/wxImageLoader.cpp:22
msgid "Failed to load resource image from "
msgstr "無法載入資源圖像"

#: ../heekscad/heekscnc/src/AttachOp.cpp:184
msgid "tolerance"
msgstr "公差"

#: ../heekscad/heekscnc/src/AttachOp.cpp:185
msgid "minimum z"
msgstr "最小z"

#: ../heekscad/heekscnc/src/AttachOp.cpp:186
msgid "material allowance"
msgstr "材料容差"

#: ../heekscad/heekscnc/src/BOM.cpp:449
msgid "output.nc"
msgstr "輸出."

#: ../heekscad/heekscnc/src/BOM.cpp:471
msgid "Pack BOM"
msgstr "材料清單打包"

#: ../heekscad/heekscnc/src/BOM.cpp:476
msgid "Enter width of panel in inches"
msgstr "輸入英寸面板的寬度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/BOM.cpp:477
msgid "Enter gap in millimeters"
msgstr "輸入以毫米為單位的間隙"

#: ../heekscad/heekscnc/src/BOM.cpp:477
msgid "gap"
msgstr "間隙"

#: ../heekscad/heekscnc/src/BOM.cpp:485
msgid "Output NC"
msgstr "輸出NC"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:804
msgid "Select tap size"
msgstr "選擇攻絲大小"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:805
msgid "Standard Tap Sizes"
msgstr "標準攻絲尺寸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:840
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:120
msgid "Leave manually assigned title"
msgstr "離開手動指派標題"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:841
msgid "Automatically generate title"
msgstr "自動生成標題"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:843
msgid "Automatic Title"
msgstr "自動標題"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:858
msgid "Material"
msgstr "材料"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:874
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:879
msgid "max_advance_per_revolution"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:886
msgid "x_offset"
msgstr "x偏移量(_o)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:887
msgid "front_angle"
msgstr "前角(_a)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:888
msgid "tool_angle"
msgstr "刀具角度(_a)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:889
msgid "back_angle"
msgstr "背後角度(_a)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:893
msgid "(0) Unused"
msgstr "(0) 未使用"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:894
msgid "(1) Turning/Back Facing"
msgstr "(1) 車削/背向端面"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:895
msgid "(2) Turning/Facing"
msgstr "(2) 車削/端面"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:896
msgid "(3) Boring/Facing"
msgstr "(3) 鏜孔/端面"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:897
msgid "(4) Boring/Back Facing"
msgstr "(4) 鏜孔/背端面"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:898
msgid "(5) Back Facing"
msgstr "背端面"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:899
msgid "(6) Turning"
msgstr "车削"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:900
msgid "(7) Facing"
msgstr "端面"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:901
msgid "(8) Boring"
msgstr "搪孔"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:902
msgid "(9) Centre"
msgstr "中心钻"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:914
msgid "tool_length_offset"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:919
msgid "flat_radius"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:920
msgid "corner_radius"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:921
msgid "cutting_edge_angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:922
msgid "cutting_edge_height"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:923
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:136
msgid "gradient"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:930
msgid "Probe offset X"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:931
msgid "Probe offset Y"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:947
msgid "extrusion_material"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:948
msgid "width_over_thickness"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:949
msgid "feedrate"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:950
msgid "layer_height"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:951
msgid "temperature"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:952
msgid "flowrate"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:953
msgid "filament_diameter"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:960
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:111
msgid "right hand"
msgstr "右手"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:961
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:111
msgid "left hand"
msgstr "左手"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:963
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:112
msgid "Tap direction"
msgstr "攻絲方向"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:965
msgid "pitch"
msgstr "節距"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:969
msgid "Select size"
msgstr "選擇尺寸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:970
msgid "Metric"
msgstr "公制"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:971
msgid "Unified Thread Standard (UNC/UNF/UNEF)"
msgstr "統一螺紋標準"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:972
msgid "British Standard Whitworth"
msgstr "韋氏粗螺紋BSW"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:974
msgid "Select TAP from standard sizes"
msgstr "從標準尺寸選擇的絲錐"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1151
msgid "tool_number"
msgstr "刀具號"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1519
msgid "Carbide "
msgstr "硬質合金"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1530
msgid "PLA "
msgstr "聚乳酸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1532
msgid "HDPE "
msgstr "高密度聚乙烯"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1541
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Drill Bit"
msgstr "鑽頭"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1544
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Centre Drill Bit"
msgstr "中心鑽"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1547
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "End Mill"
msgstr "端銑刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1550
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Slot Cutter"
msgstr "槽銑刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1553
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Ball End Mill"
msgstr "球頭立銑刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1558
msgid "Chamfering Bit"
msgstr "切角頭"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1561
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Turning Tool"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1564
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Touch Probe"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1567
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Extrusion"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1570
#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Tool Length Switch"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1617
msgid " Tap Tool"
msgstr "絲錐"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1619
msgid ", left hand"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:1625
msgid "Engraving Bit"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:2226
msgid "Import probe calibration data"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.cpp:2501
msgid "The TAP tool's diameter and pitch don't match any of the standard sizes\n"
msgstr "絲錐\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:97
msgid "ABS Plastic"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:97
msgid "PLA Plastic"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:97
msgid "HDPE Plastic"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:97
msgid "Other"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:98
msgid "Extrusion Material"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:99
msgid "Feed Rate"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:100
msgid "Layer Height"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:101
msgid "Width Over Thickness ratio"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:102
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:103
msgid "Flow Rate"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:104
msgid "Filament Diameter"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:106
msgid "Title"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:107
msgid "Visible"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:110
msgid "Pitch"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:120
msgid "Automatically Generate Title"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:121
msgid "Title Type"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:123
msgid "High Speed Steel"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:123
msgid "Carbide"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:124
msgid "Tool Material"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:126
msgid "Tap Tool"
msgstr "絲錐"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:127
msgid "Tool Type"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:129
msgid "Max advance per revolution"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:130
msgid "Diameter"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:131
msgid "Tool length offset"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:132
msgid "Flat radius"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:133
msgid "Corner radius"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:134
msgid "Cutting edge angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:135
msgid "Cutting edge height"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:140
msgid "X Offset"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:141
msgid "Front Angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:142
msgid "Tool Angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:143
msgid "Back Angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:144
msgid "Orientation"
msgstr "取向"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:148
msgid "Probe Offset X"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/CToolDlg.cpp:149
msgid "Probe Offset Y"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:82
msgid "Chamfer Width"
msgstr "切角闊度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:113
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:117
msgid "Outside"
msgstr "外側"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:114
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:118
msgid "Inside"
msgstr "內側"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:118
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:122
msgid "Outside or Left"
msgstr "外側或左"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:119
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:123
msgid "Inside or Right"
msgstr "內側或右"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:123
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:128
msgid "On"
msgstr "在...之上"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:138
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:143
msgid "tool on side"
msgstr "工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:759
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:1126
msgid "Failed to create contours around "
msgstr "無法創建等高線周圍"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Chamfer.cpp:759
#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:1126
msgid " sketches"
msgstr "草圖"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:157
msgid "entry move type"
msgstr "入口移動類型"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Contour.cpp:1280
msgid "Contour spline deviation"
msgstr "等高線樣條線偏差"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:74
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:185
msgid "Respect existing order"
msgstr "尊重現有秩序"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:78
msgid "Sort Locations"
msgstr "排序位置"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:329
msgid "Error: Tool diameter ("
msgstr "錯誤：刀具直徑　("

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:330
msgid ">= hole diameter ("
msgstr ">=孔直徑　("

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:331
msgid "in counter bore operation.  "
msgstr "在做埋頭操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:332
#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:350
#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:358
msgid "Skipping this counter bore operation (ID="
msgstr "跳過這埋頭操作 (ID="

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:348
msgid "Warning: Counter bore refers to a tool "
msgstr "警告：埋頭指向一個工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:349
msgid "that can't be found in the model.  "
msgstr "無法在模型中發現. "

#: ../heekscad/heekscnc/src/CounterBore.cpp:357
msgid "Warning: Counter bore operations MUST refer to a tool.  "
msgstr "警告：埋頭操作必須指定工具.　"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CuttingRate.cpp:67
msgid "Brinell hardness of raw material"
msgstr "原材料的布氏硬度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CuttingRate.cpp:72
msgid "Maximum Material Removal Rate (mm^3/min)"
msgstr "最大材料去除率　(mm^3/min)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CuttingRate.cpp:79
msgid "Maximum Material Removal Rate (inches^3/min)"
msgstr "最大材料去除率 (inch^3/min)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:109
msgid "Absolute"
msgstr "絕對"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:110
msgid "Incremental"
msgstr "增量"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:111
msgid "ABS/INCR mode"
msgstr "ABS/INCR 模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:117
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:121
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:126
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:149
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:153
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:158
msgid "clearance height"
msgstr "間隙高度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:117
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:149
msgid "Defined in fixture definition"
msgstr "在夾具的定義界定"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:121
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:153
msgid "Defined in Program properties for whole machine"
msgstr "在整機的程式內容定義"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:129
msgid "rapid safety space"
msgstr "快速移動安全空間"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:134
msgid "start depth"
msgstr "起始深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:135
msgid "final depth"
msgstr "最終深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:140
msgid "step down"
msgstr "下降步伐"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:347
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:361
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:373
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:385
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:925
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:983
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:347
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:361
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:373
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:385
#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:390
msgid "Depth Operation"
msgstr "深入的操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:347
msgid "does not have a tool assigned"
msgstr "沒有指定的工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:347
msgid "It can not produce GCode without a tool assignment"
msgstr "它不能產生一個沒有指派工具的G代碼"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:361
msgid "is set to cut deeper than the assigned tool will allow"
msgstr "設置切深度超過所分配的工具所容許"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:373
msgid "has poor start and final depths"
msgstr "有惡劣的開始和最終的深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:373
msgid "Can't change this setting automatically"
msgstr "不能自動更改此設定"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:385
msgid "Clearance height is below start depth"
msgstr "間隙高度低於開始深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:390
msgid "Raising clearance height up to start depth (+5 mm)"
msgstr "提升間隙高度高達開始深度　(+５mm)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:399
msgid "The step-down value for pocket (id="
msgstr "挖口袋槽的步降值　(id="

#: ../heekscad/heekscnc/src/DepthOp.cpp:399
msgid ") must be positive"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:144
msgid "standoff"
msgstr "孔以上的高度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:161
msgid "dwell"
msgstr "停頓時間"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:163
msgid "peck_depth"
msgstr "深孔啄鑽深度(_d)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:167
msgid "Rapid retract"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:168
msgid "Feed retract"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:171
msgid "retract_mode"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:176
msgid "Keep running"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:177
msgid "Stop at bottom"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:180
msgid "spindle_mode"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:189
msgid "sort_drilling_locations"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:871
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:882
msgid "Chamfering bit for drilling op"
msgstr "斜角"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:871
msgid "is too big for previously drilled hole"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:882
msgid "is too small for previously drilled hole"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:910
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:950
msgid "Adjusting depth of drill cycle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:910
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:950
msgid "from"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:911
#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:951
msgid "to"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:925
msgid "Drilling"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:925
msgid "Can't drill hole"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Drilling.cpp:983
msgid "cant have boring cycle with pecking > 0"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Excellon.cpp:890
msgid "allow dummy tool definitions"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:166
msgid "YZ plane (around X) rotation"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:167
msgid "XZ plane (around Y) rotation"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:168
msgid "XY plane (around Z) rotation"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:175
msgid "Pivot Point"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:177
msgid "Safety Height Defined"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:181
msgid "Safety Height for inter-fixture movements (in G53 - Machine - coordinates)"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:184
msgid "Clearance Height for inter-operation movements(in local (G54, G55 etc.) coordinates)"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:186
msgid "Touch Off Point Defined"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:194
msgid "Touch-off Point (in "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:196
msgid "Touch-off Description"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:425
#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:430
#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:435
msgid " rotated "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:425
msgid " degrees in YZ plane"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:430
msgid " degrees in XZ plane"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:435
msgid " degrees in XY plane"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:459
msgid "Changing name to "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixture.cpp:761
msgid "Import probe data"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Fixtures.cpp:41
msgid "Export"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:177
msgid "You must select some sketches, first!"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:293
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:329
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:528
msgid "There are no solids!"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:386
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:448
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:570
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:770
msgid "You must select some points, circles or other intersecting elements first!"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:392
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:776
msgid "You may only select a single tool for each drilling operation.!"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:454
msgid "You may only select a single tool for each tapping operation.!"
msgstr "攻絲"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:491
msgid "You may only select a single tool for each chamfer operation.!"
msgstr "切角每個切角操作，你可能只能選擇一個工具.!"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1137
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1182
msgid "NC files"
msgstr "NC文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1138
msgid "Open NC file"
msgstr "打開NC文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1160
msgid "BOM files"
msgstr "材料清單文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1161
msgid "Open BOM file"
msgstr "打開材料清單文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1184
msgid "Save NC file"
msgstr "保存NC文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1193
msgid "Couldn't open file"
msgstr "無法打開文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1235
msgid "New Drill..."
msgstr "新的鑽頭..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1236
msgid "New Centre Drill..."
msgstr "新的中心鑽..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1237
msgid "New End Mill..."
msgstr "新端銑刀..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1238
msgid "New Slot Drill..."
msgstr "新插槽鑽頭..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1239
msgid "New Ball End Mill..."
msgstr "新球端銑刀..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1240
msgid "New Chamfer Mill..."
msgstr "新切角銑刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1242
msgid "New Turning Tool..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1244
msgid "New Touch Probe..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1246
msgid "New Extrusion..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1248
msgid "New Tool Length Switch..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1249
msgid "New Tap Tool..."
msgstr "絲錐"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1250
msgid "New Engraver Tool..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1283
msgid "Milling operations"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1284
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1912
msgid "Profile"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1284
msgid "New Profile Operation..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1285
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1913
#: ../src/Pocket.h:17
msgid "Pocket"
msgstr "挖口袋槽"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1285
msgid "New Pocket Operation..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1286
msgid "Drill"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1286
msgid "New Drill Cycle Operation..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1288
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1918
msgid "CounterBore"
msgstr "沉頭"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1288
msgid "New CounterBore Cycle Operation..."
msgstr "新沉頭週期操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1289
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1930
msgid "Contour"
msgstr "等高線"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1289
msgid "New Contour Operation..."
msgstr "新的等高線操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1290
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1932
msgid "Inlay"
msgstr "鑲嵌"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1290
msgid "New Inlay Operation..."
msgstr "新的鑲嵌操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1291
msgid "New Chamfer Operation..."
msgstr "新的斜角操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1293
msgid "Tap"
msgstr "絲錐"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1293
msgid "New Tapping Operation..."
msgstr "新的攻絲操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1296
msgid "3D Milling operations"
msgstr "3D銑削操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1298
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1914
msgid "ZigZag"
msgstr "鋸齒形"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1298
msgid "New ZigZag Operation..."
msgstr "新的鋸齒形操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1299
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1939
msgid "Waterline"
msgstr "吃水線"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1299
msgid "New Waterline Operation..."
msgstr "新的水線操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1301
msgid "Attach"
msgstr "掛接"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1301
msgid "New Attach Operation..."
msgstr "新的掛接操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1302
msgid "Unattach"
msgstr "拆卸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1302
msgid "New Unattach Operation..."
msgstr "新的拆卸操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1305
msgid "Other operations"
msgstr "其他操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1306
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1925
msgid "Positioning"
msgstr "定位"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1306
msgid "New Positioning Operation..."
msgstr "新的定位操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1307
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1308
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1309
msgid "Probing"
msgstr "探測"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1307
msgid "New Probe Centre Operation..."
msgstr "新的探測中點操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1308
msgid "New Probe Edge Operation..."
msgstr "新的探測邊點操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1309
msgid "New Probe Grid Operation..."
msgstr "新的探測柵格操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1310
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1936
msgid "ScriptOp"
msgstr "指令碼選項"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1310
msgid "New Script Operation..."
msgstr "新的探指令碼操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1313
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1916
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:113
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1313
msgid "New Tool Definition..."
msgstr "新工具的定義..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1316
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1920
msgid "Fixture"
msgstr "夾具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1316
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1485
msgid "New Fixture..."
msgstr "新夾具..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1318
msgid "Design Rules"
msgstr "設計規則"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1319
msgid "Design Rules Check"
msgstr "設計規則檢查"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1319
msgid "design_rules_check"
msgstr "設計規則檢查　(_r_c)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1319
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1448
msgid "Design Rules Check..."
msgstr "設計規則檢查"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1320
msgid "Design Rules Adjustment"
msgstr "設計規則調整"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1320
msgid "design_rules_adjustment"
msgstr "設計規則調整(_r_a)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1320
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1449
msgid "Design Rules Adjustment..."
msgstr "設計規則調整"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1323
msgid "Speeds"
msgstr "速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1324
msgid "Speed Reference"
msgstr "速度基準值"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1324
msgid "Add Speed Reference..."
msgstr "添加速度基準值..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1325
msgid "Cutting Rate"
msgstr "切割速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1325
msgid "Add Cutting Rate Reference..."
msgstr "添加切割速度基準值..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1328
msgid "Post Processing"
msgstr "後處理"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1329
msgid "PostProcess"
msgstr "後處理"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1329
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1499
msgid "Post-Process"
msgstr "後處理"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1330
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1497
msgid "Make Python Script"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1331
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1498
msgid "Run Python Script"
msgstr "運行Python指令碼"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1332
msgid "OpenNC"
msgstr "打開NC"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1332
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1500
msgid "Open NC File"
msgstr "打開NC文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1333
msgid "SaveNC"
msgstr "保存NC"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1333
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1501
msgid "Save NC File"
msgstr "保存NC文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1334
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1502
msgid "Send to Machine"
msgstr "發送到機器"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1335
msgid "Cancel Python Script"
msgstr "取消Python指令碼"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1355
msgid "Excellon drill file interpretation"
msgstr "Excellon鑽孔文件演繹"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1359
msgid "Produce drill pattern as described"
msgstr "生產鑽孔格局的描述"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1360
msgid "Produce mirrored drill pattern"
msgstr "產生鏡像的鑽孔格局"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1383
msgid "Would you like to change the NC code generation units too?"
msgstr "你想改變NC代碼生成單位?"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1383
#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:269
msgid "Change Units"
msgstr "改變單位"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1403
msgid "HeeksCNC is the free machining add-on to HeeksCAD"
msgstr "HeeksCNC是免費機加工插件到HeeksCAD"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1405
msgid "Written by Dan Heeks, Hirutso Enni, Perttu Ahola, David Nicholls"
msgstr "作者是 Dan Heeks，Hirutso ENNI，Perttu Ahola"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1406
msgid "With help from archivist, crotchet1, DanielFalck, fenn, Sliptonic"
msgstr "檔案工作者的幫助 ·crotchet1, DanielFalck, fenn, Sliptonic"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1407
msgid "geometry code, donated by Geoff Hawkesford, Camtek GmbH http://www.peps.de/"
msgstr "幾何代碼，捐贈者 Geoff Hawkesford, Camtek GmbH http://www.peps.de/"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1408
msgid "pocketing code from http://code.google.com/p/libarea/ , derived from the kbool library written by Klaas Holwerda http://boolean.klaasholwerda.nl/bool.html"
msgstr "挖口袋槽代碼 http://code.google.com/p/libarea/ 來自 kbool 程式庫 撰寫者 Klaas Holwerda http://boolean.klaasholwerda.nl/bool.html"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1409
msgid "Zig zag code from opencamlib http://code.google.com/p/opencamlib/"
msgstr "鋸齒形代碼 從 pycam Website: http://sourceforge.net/svn/?group_id=237831"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1410
msgid "This HeeksCNC software installation is restricted by the GPL license http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt"
msgstr "這 HeeksCNC軟件安裝在GPL許可證限制 http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1411
msgid "  which means it is free and open source, and must stay that way"
msgstr "　　這意味著它是免費的，開源的，而且必須保持下去"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1424
msgid "Profile Operation..."
msgstr "新的外形操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1425
msgid "Pocket Operation..."
msgstr "新的挖口袋槽操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1426
msgid "Drilling Operation..."
msgstr "鑽孔操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1428
msgid "Chamfer Operation..."
msgstr "斜角操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1429
msgid "CounterBore Operation..."
msgstr "沉頭操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1430
msgid "Contour Operation..."
msgstr "等高線操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1431
msgid "Inlay Operation..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1433
msgid "Tapping Operation..."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1437
msgid "ZigZag Operation..."
msgstr "鋸齒形"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1438
msgid "Waterline Operation..."
msgstr "吃水線操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1440
msgid "Attach Operation..."
msgstr "掛接操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1441
msgid "Unattach Operation..."
msgstr "拆卸操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1445
msgid "Rough Turning Operation..."
msgstr "粗車削操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1447
msgid "Script Operation..."
msgstr "指令運行..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1450
msgid "Speed Reference..."
msgstr "速度基準..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1451
msgid "Cutting Rate Reference..."
msgstr "切割速率基準..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1452
msgid "Positioning Operation..."
msgstr "定位操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1453
msgid "Probe Centre Operation..."
msgstr "中心探測操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1454
msgid "Probe Edge Operation..."
msgstr "邊緣探測操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1455
msgid "Probe Grid Operation..."
msgstr "網格探測操作..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1459
msgid "Any sized tap..."
msgstr "任何大小絲錐..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1460
msgid "Pick from Metric standard sizes"
msgstr "從公制標準尺寸挑選"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1461
msgid "Pick from Unified Threading Standard (UNC, UNF or UNEF)"
msgstr "從統一螺紋標準尺寸挑選"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1462
msgid "Pick from British Standard Whitworth standard sizes"
msgstr "從韋氏粗螺紋BSW尺寸挑選"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1466
msgid "Drill..."
msgstr "鑽孔..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1467
msgid "Centre Drill..."
msgstr "中心鑽孔..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1468
msgid "End Mill..."
msgstr "端銑..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1469
msgid "Slot Drill..."
msgstr "插槽鑽孔..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1470
msgid "Ball End Mill..."
msgstr "球頭立銑刀..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1471
msgid "Chamfer Mill..."
msgstr "斜角銑刀..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1473
msgid "Turning Tool..."
msgstr "車削刀具..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1475
msgid "Touch Probe..."
msgstr "接觸探針..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1476
msgid "Tool Length Switch..."
msgstr "刀具長度切換..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1478
msgid "Extrusion..."
msgstr "突出部分..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1480
msgid "Tap Tool..."
msgstr "絲錐工具..."

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1490
msgid "Add New Milling Operation"
msgstr "添加新的銑削操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1491
msgid "Add New 3D Operation"
msgstr "新增的3D操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1492
msgid "Add Other Operation"
msgstr "添加其他操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1493
msgid "Add New Tool"
msgstr "添加新工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1495
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1921
msgid "Fixtures"
msgstr "夾具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1503
msgid "Open BOM File"
msgstr "打開材料清單文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1504
#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNCInterface.cpp:85
msgid "Machining"
msgstr "機加工"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1754
msgid "default"
msgstr "默認的"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1816
msgid "machining options"
msgstr "加工選項"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1826
msgid "Use Clipper not Boolean"
msgstr "使用剪切不用布爾邏輯"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1827
msgid "Use DOS Line Endings"
msgstr "使用DOS行結束符"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1831
msgid "Excellon options"
msgstr "Excellon的選項"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1908
msgid "Program"
msgstr "指令"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1909
msgid "NCCodeBlock"
msgstr "NC代碼塊"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1910
msgid "NCCode"
msgstr "NC代碼"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1911
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1917
msgid "Tools"
msgstr "Tools"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1919
msgid "TurnRough"
msgstr "粗車削"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1922
msgid "SpeedReference"
msgstr "速度基準"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1923
msgid "SpeedReferences"
msgstr "速度基準"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1924
msgid "CuttingRate"
msgstr "切割速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1926
msgid "BOM"
msgstr "物料清單"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1927
msgid "TrsfNCCode"
msgstr "轉移NC代碼"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1928
msgid "ProbeCentre"
msgstr "探測中心"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1929
msgid "ProbeEdge"
msgstr "探測邊緣"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1933
msgid "ProbeGrid"
msgstr "ProbeGrid"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1934
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1935
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1937
msgid "AttachOp"
msgstr "掛接操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1938
msgid "UnattachOp"
msgstr "拆卸操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/HeeksCNC.cpp:1940
msgid "Tapping"
msgstr "攻絲"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:150
msgid "Border Width"
msgstr "邊框的寬度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:167
msgid "Clearance Tool"
msgstr "工具間隙"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:175
msgid "Female half"
msgstr "山谷的一半"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:176
msgid "Male half"
msgstr "山頂的一半"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:177
msgid "Both halves"
msgstr "兩半"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:179
msgid "GCode generation"
msgstr "G代碼生成"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:186
msgid "X Axis"
msgstr "X軸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:187
msgid "Y Axis"
msgstr "Y軸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:189
msgid "Mirror Axis"
msgstr "鏡像軸"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:219
msgid "Female Op Fixture"
msgstr "山谷夾具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:220
msgid "Male Op Fixture"
msgstr "山頂夾具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:224
msgid "Min Cornering Angle (degrees)"
msgstr "最小轉彎角度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:868
msgid "sharpen corner"
msgstr "銳化轉角"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:1087
msgid "Form valley walls"
msgstr "形成谷牆"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:1167
msgid "Form valley pockets"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:1255
msgid "Form mountain pockets above short mountains"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:1259
msgid "Form mountains"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:1546
msgid "Form mountain walls"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Inlay.cpp:1873
msgid "Inlay spline deviation"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/MachineState.cpp:129
msgid "Moving to a safety height common to both "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/MachineState.cpp:129
msgid " and "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/MachineState.cpp:165
msgid "Move above touch-off point for "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:655
msgid "nc options"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:657
msgid "text colors"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:658
msgid "default color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:659
msgid "block color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:660
msgid "misc color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:661
msgid "program color\t"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:662
msgid "tool color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:663
msgid "comment color\t"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:664
msgid "variable color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:665
msgid "prep color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:666
msgid "axis color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:667
msgid "rapid color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:668
msgid "feed color"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:759
msgid "Arc Interpolation Count"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/NCCode.cpp:771
msgid "Apply NC Code to solids. NOTE: This is not ready yet."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Op.cpp:115
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:90
msgid "comment"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Op.cpp:116
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:91
msgid "active"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Op.cpp:133
msgid "tool"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Op.cpp:296
msgid "Add Fixture"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Operations.cpp:89
msgid "Set All Operations Active"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Operations.cpp:108
msgid "Set All Operations Inactive"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:106
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:100
msgid "step over"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:110
msgid "Boundary"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:111
msgid "Center"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:112
msgid "starting_place"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:116
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:106
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:155
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:200
msgid "Plunge"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:117
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:106
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:158
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:203
msgid "Ramp"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:118
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:106
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:161
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:206
msgid "Helical"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:119
msgid "entry_move"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:121
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:116
msgid "keep tool down"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:122
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:115
msgid "use zig zag"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:125
msgid "zig angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:126
msgid "unidirectional"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:395
msgid "Pocket operation - Sketch doesn't exist"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:430
#, c-format
msgid "Pocket operation - Sketch %d has no children"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:454
#, c-format
msgid "Pocket operation - Sketch must be a closed shape - sketch %d"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:462
#, c-format
msgid "Pocket operation - Badly ordered sketch - sketch %d"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:753
msgid "No valid sketches upon which to act for pocket operations"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:773
msgid "Adjusting depth of pocket"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:775
#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1327
msgid "due to cutting edge length of selected tool"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:788
msgid "The step-over distance for pocket (id="
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:790
msgid ") is larger than the tool's diameter"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Pocket.cpp:815
msgid "Pocket spline deviation"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:86
msgid "horizontal feedrate"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:87
msgid "vertical feedrate"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:88
msgid "spindle speed"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:92
msgid "title"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:99
msgid "sketches"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:103
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:197
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:245
msgid "boundary"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:103
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:197
msgid "center"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:104
msgid "starting place"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:107
msgid "entry move"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:117
msgid "zig zag angle"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:118
msgid "zig unidirectional"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:120
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:217
msgid "absolute"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:120
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:167
#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:217
msgid "incremental"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/PocketDlg.cpp:121
msgid "absolute mode"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Positioning.cpp:75
msgid "sort_locations"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:87
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:143
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:201
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:215
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:444
msgid "This program assumes that the machine operator has jogged"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:88
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:144
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:202
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:216
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:445
msgid "the machine to approximatedly the correct location"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:89
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:203
msgid "immediately above the protrusion we are finding the centre of."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:90
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:204
msgid "This program then jogs out and down in two opposite directions"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:91
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:205
msgid "before probing back towards the centre point looking for the"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:92
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:206
msgid "protrusion."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:102
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:123
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:157
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:180
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:228
msgid "Move back to the intersection points"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:103
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:124
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:158
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:181
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:229
msgid "NOTE: We set the temporary origin because it was in effect when the values in these variables were established"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:145
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:217
msgid "immediately above the hole we are finding the centre of."
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:146
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:218
msgid "This program then jogs down and probes out in two opposite directions"
msgstr "這個程序慢跑下來，並兩個相反的方"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:147
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:219
msgid "looking for the workpiece"
msgstr "尋找工件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:907
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:940
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1090
msgid "Two"
msgstr "二"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:941
msgid "Four"
msgstr "四"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:946
msgid "Number of points"
msgstr "點數"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:963
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:981
msgid "Alignment"
msgstr "校準"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1012
msgid "Num points along X"
msgstr "沿x的點數"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1013
msgid "Num points along Y"
msgstr "沿y的點數"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1017
msgid "Point Cloud"
msgstr "點雲"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1018
msgid "Fixture Measurement"
msgstr "夾具測量"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1019
msgid "Point Data Format"
msgstr "點的數據格式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1074
msgid "Retract"
msgstr "撤回"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1083
msgid "Check Levels"
msgstr "檢查水平"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1089
msgid "One"
msgstr "一"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1093
msgid "Number of edges"
msgstr "邊數"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1135
msgid "Corner Coordinate"
msgstr "角落坐標"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1136
msgid "Final Coordinate"
msgstr "最後的坐標"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1614
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1671
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:1731
msgid "Generate GCode"
msgstr "生成G代碼"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2129
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2136
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2232
msgid "Probe "
msgstr "探測"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2130
msgid " edge"
msgstr "邊緣"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2137
msgid " corner"
msgstr "轉角"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2160
msgid "Probe protrusion along "
msgstr "探測突起沿線"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2176
msgid "Probe hole along "
msgstr "探測孔沿"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2195
msgid "Probe protrusion"
msgstr "探測突起"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2209
msgid "Probe hole"
msgstr "探測孔"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2228
msgid "Probe Fixture Tilt"
msgstr "探測夾具傾斜"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.cpp:2233
msgid "grid"
msgstr "網格"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:194
#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:245
msgid "Conventional"
msgstr "常規"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:195
#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:246
msgid "Climb"
msgstr "攀登"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:196
msgid "cut mode"
msgstr "切割模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:201
msgid "auto roll on"
msgstr "自動滾上"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:202
msgid "roll on point"
msgstr "滾上點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:203
msgid "auto roll off"
msgstr "自動推離"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:204
msgid "roll off point"
msgstr "推離點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:205
#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:226
msgid "roll radius"
msgstr "滾動半徑"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:206
msgid "use start point"
msgstr "使用起點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:207
msgid "start point"
msgstr "起點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:208
msgid "use end point"
msgstr "使用終點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:211
msgid "end point"
msgstr "終點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:212
msgid "end beyond full profile"
msgstr "結尾超越整個輪廓"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:223
msgid "sort_sketches"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:229
msgid "extend before start"
msgstr "延長啟動之前"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:230
msgid "extend past end"
msgstr "延長的末端"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:233
msgid "lead in line length"
msgstr "引入線的長度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:234
msgid "lead out line length"
msgstr "引出線的長度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:236
msgid "offset_extra"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:237
msgid "do finishing pass"
msgstr "精加工走刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:240
msgid "only finishing pass"
msgstr "只是精加工走刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:241
msgid "finishing feed rate"
msgstr "完成進給率"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:247
msgid "finish cut mode"
msgstr "完成切割模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:249
msgid "finishing step down"
msgstr "完成步降"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:999
msgid "Pick Start"
msgstr "挑選開始"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1000
msgid "Pick new start point"
msgstr "挑選新的起點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1008
msgid "Pick End"
msgstr "挑選終點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1009
msgid "Pick new end point"
msgstr "挑選新的端點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1017
#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1018
msgid "Pick roll on point"
msgstr "挑選推上點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1026
#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1027
msgid "Pick roll off point"
msgstr "挑選推離點"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1039
msgid "Add Tag"
msgstr "添加標記"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1280
msgid "Invalid reference to sketch"
msgstr "無效引用的草圖"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1280
msgid "in profile operations"
msgstr "在輪廓操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1310
msgid "No valid sketches upon which to act for profile operations"
msgstr "沒有有效的草圖給相關輪廓操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1325
msgid "Adjusting depth of profile"
msgstr "調整輪廓深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Profile.cpp:1355
msgid "Profile spline deviation"
msgstr "輪廓樣條曲線偏差"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:72
msgid "ProgramPathControlMode"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:73
msgid "ProgramMotionBlendingTolerance"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:74
msgid "ProgramNaiveCamTolerance"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:76
msgid "ClearanceSource"
msgstr "間隙來源"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:216
msgid "ClearanceHeight"
msgstr "淨空高度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:269
msgid "Would you like to change the HeeksCAD view units too?"
msgstr "你想改變HeeksCAD視圖單位嗎?"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:340
msgid "machine"
msgstr "機器"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:349
msgid "output file name follows data file name"
msgstr "輸出文件的名稱遵循數據文件的名稱"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:354
msgid "By Machine"
msgstr "按機器"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:355
msgid "By Fixture"
msgstr "按夾具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:356
msgid "By Operation"
msgstr "按操作"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:359
msgid "Clearance Height Defined"
msgstr "淨空高度定義"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:364
msgid "output file"
msgstr "輸出文件"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:373
msgid "units for nc output"
msgstr "NC輸出單位"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:381
msgid "Exact Path Mode"
msgstr "精確的路徑模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:382
msgid "Exact Stop Mode"
msgstr "精確停止模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:383
msgid "Best Possible Speed"
msgstr "最好的速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:384
msgid "Undefined"
msgstr "未定義"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:386
msgid "Path Control Mode"
msgstr "路徑控制模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:390
msgid "Motion Blending Tolerance"
msgstr "運動混合公差"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:391
msgid "Naive CAM Tolerance"
msgstr "本機的CAM公差"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:437
msgid "Maximum Spindle Speed (RPM)"
msgstr "主軸最高轉速 (RPM)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:442
msgid "Clearance Height (for inter-operation movement)"
msgstr "淨空高度(給交互操作運動)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:447
msgid "Safety Height (in G53 - Machine - coordinates)"
msgstr "安全高度 (用G53 - 機器 - 座標)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:958
msgid "The Python program is too long \n"
msgstr "Python指令太長\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:959
msgid "to display in this window.\n"
msgstr "在此窗口中顯示.\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Program.cpp:960
msgid "Please edit the python program directly at \n"
msgstr "請直接編輯在Python的指令在\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/PythonStuff.cpp:376
msgid "send-to-machine command"
msgstr "發送到機器的指令"

#: ../heekscad/heekscnc/src/RawMaterial.cpp:103
msgid "Raw Material"
msgstr "原料"

#: ../heekscad/heekscnc/src/RawMaterial.cpp:128
msgid "Brinell Hardness of raw material"
msgstr "原料的布氏硬度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/RawMaterial.cpp:160
msgid "Feeds and Speeds set for machining "
msgstr "進給和速度設定用於加工"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:33
msgid "Select Sketches"
msgstr "選擇草圖"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:45
msgid "Select cancelled. No sketches were selected!"
msgstr "選擇取消。沒有選擇草圖!"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:75
msgid "Select Solids"
msgstr "選擇立體"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:87
msgid "Select cancelled. No solids were selected!"
msgstr "選擇取消。沒有選擇立體!"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:125
#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:127
msgid "solids"
msgstr "立體"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:125
#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:142
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:126
msgid "solid id"
msgstr "立體編號"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.cpp:143
msgid "sketch id"
msgstr "草圖編號"

#: ../heekscad/heekscnc/src/ScriptOp.cpp:340
msgid "emit_depthop_params"
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedOp.cpp:186
msgid "horizontal feed rate"
msgstr "水平進給率"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedOp.cpp:187
msgid "vertical feed rate"
msgstr "垂直進給率"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedOp.cpp:306
msgid "auto set speeds for new operation"
msgstr "自動設定新的操作速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedOp.cpp:332
msgid "Reset Feeds and Speeds"
msgstr "重設進給和速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedReference.cpp:97
msgid "Surface Speed (m/min)"
msgstr "表面速度(m/min)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedReference.cpp:103
msgid "Surface Speed (ft/min)"
msgstr "表面速度(ft/min)"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedReference.cpp:106
msgid "Raw Material Name"
msgstr "原料名稱"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedReferences.cpp:165
msgid "Estimate when possible"
msgstr "估計如果可能"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedReferences.cpp:166
msgid "Use default values"
msgstr "使用默認值"

#: ../heekscad/heekscnc/src/SpeedReferences.cpp:177
msgid "Feeds and Speeds"
msgstr "進給和速度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tag.cpp:82
#: ../heekscad/heekscnc/src/Tag.cpp:85
msgid "Pick position"
msgstr "挑選位置"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:103
msgid "rigid tapping"
msgstr "剛性攻絲"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:104
msgid "chuck tapping"
msgstr "夾頭攻絲"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:107
msgid "tap_mode"
msgstr "攻絲模式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:122
msgid "sort_tapping_locations"
msgstr "整理攻絲位置"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:551
msgid "The tapping operation has not selected a tapping tool to use\n"
msgstr "攻絲操作沒有選擇要使用攻絲工具\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:566
msgid "Left-hand tapping needs a counterclockwise spindle rotation (negative spindle_speed)\n"
msgstr "左手攻需要一個逆時針主軸旋轉 (負主軸轉速)\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:569
msgid "Adjusting spindle rotation to counterclockwise.\n"
msgstr "調整主軸以逆時針方向旋轉.\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:575
msgid "right-hand tapping needs clockwise spindle rotation (positive spindle_speed)\n"
msgstr "右手攻需要順時針主軸旋轉 (正的主軸轉速)\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:578
msgid "Adjusting spindle rotation to clockwise.\n"
msgstr "調整主軸以順時針旋轉.\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:633
msgid "ID "
msgstr ""

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:633
msgid " The tapping operation's depth is greater than the previously drilled hole\n"
msgstr "攻絲操作的深度大於以前鑽的孔\n"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:661
msgid "Adjusting depth of tapping cycle"
msgstr "調整攻絲循環深度"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tapping.cpp:676
msgid "Can't tap hole"
msgstr "不能把洞攻絲"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tools.cpp:221
msgid "Guage number replaces size"
msgstr "儀表號碼取代大小"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tools.cpp:222
msgid "Include guage number and size"
msgstr "包括量規的號碼和大小"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Tools.cpp:224
msgid "Title Format"
msgstr "標題格式"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Waterline.cpp:39
#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:40
msgid "minimum x"
msgstr "最小x"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Waterline.cpp:40
#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:41
msgid "maximum x"
msgstr "最大x"

#: ../heekscad/hexxekscnc/src/Waterline.cpp:41
#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:42
msgid "minimum y"
msgstr "最小y"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Waterline.cpp:42
#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:43
msgid "maximum y"
msgstr "最大y"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Waterline.cpp:405
#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:422
msgid "Reset Boundary"
msgstr "重設邊界"

#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:49
msgid "direction"
msgstr "方向"

#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:54
msgid "one way"
msgstr "單向"

#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:55
msgid "back and forth"
msgstr "來回"

#: ../heekscad/heekscnc/src/ZigZag.cpp:56
msgid "style"
msgstr "式樣"

#: ../heekscad/src/ConversionTools.h:39
#: ../heekscad/src/ConversionTools.h:48
msgid "Make To Sketch"
msgstr "使之成為草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:41
msgid "Make selected lines and arcs into a new sketch"
msgstr "把選定直線和圓弧使之成為個新的草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:50
msgid "Make selected edges into a new sketch"
msgstr "把選定的邊緣使之成為一個新的草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:57
msgid "Combine sketches"
msgstr "結合 草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:59
msgid "Combine selected sketches"
msgstr "結合所選草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:66
msgid "Unite sketches"
msgstr "聯合草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:68
msgid "Unite selected sketches"
msgstr "聯合選定的草圖"

#: ../src/ConversionTools.h:77
msgid "Group selected items"
msgstr "聚合選定的項目"

#: ../src/ConversionTools.h:84
msgid "Ungroup"
msgstr "取消聚合"

#: ../src/ConversionTools.h:86
msgid "Ungroup selected items"
msgstr "把所選項目 取消聚合"

#: ../src/ConversionTools.h:96
msgid "Transform to Coordinate System"
msgstr "轉變為坐標系統"

#: ../src/ConversionTools.h:98
msgid "Transform selected items using two coordinate systems"
msgstr "轉換選定項目用兩個坐標系統"

#: ../src/DimensionDrawing.h:32
msgid "Dimension drawing"
msgstr "外形尺寸圖"

#: ../src/Drawing.h:65
msgid "Drawing"
msgstr "繪圖"

#: ../src/Face.h:85
msgid "Make a sketch from face"
msgstr "從草圖做面"

#: ../src/HILine.h:25
msgid "Infinite Line"
msgstr "無限長線"

#: ../src/MagDragWindow.h:20
msgid "Magnifying by dragging a window"
msgstr "通過拖動窗口,放大"

#: ../src/MenuSeparator.h:13
msgid "MenuSeparator"
msgstr "選單分隔"

#: ../src/PointDrawing.h:27
msgid "Point drawing"
msgstr "點繪圖"

#: ../src/PointOrWindow.h:26
msgid "Dragging a window or picking a point"
msgstr "拖動窗口或選一點"

#: ../src/ShapeTools.h:12
msgid "Faces"
msgstr "面"

#: ../src/ShapeTools.h:21
msgid "Edges"
msgstr "邊"

#: ../src/ShapeTools.h:30
msgid "Vertices"
msgstr "頂點"

#: ../src/SketchTools.h:92
msgid "Simplify Sketch to Lines"
msgstr "簡化草圖到線"

#: ../src/SketchTools.h:101
msgid "Simplify Sketch to BSplines"
msgstr "簡化草圖到B樣條線"

#: ../src/SolidTools.h:15
msgid "Save Solids"
msgstr "保存立體"

#: ../src/StlSolid.h:41
msgid "STL Solid"
msgstr "STL 立體"

#: ../src/ViewPanning.h:12
msgid "View Pan"
msgstr "查看平移"

#: ../src/ViewRotating.h:15
msgid "View Rotate"
msgstr "查看 旋轉"

#: ../src/ViewZooming.h:14
msgid "View Zoom"
msgstr "查看 放大"

#: ../src/Window.h:19
msgid "Dragging a window"
msgstr "拖動一個窗口"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.h:62
msgid "Tapping Tool"
msgstr "攻絲工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/CTool.h:64
msgid "Engraving Tool"
msgstr "雕刻工具"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:165
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:185
msgid "Feed"
msgstr "進刀"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:168
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:188
msgid "Rapid"
msgstr "快速"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:171
#: ..//heekscad/heekscnc/src/Probing.h:191
msgid "Probe"
msgstr "試探"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:174
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:194
msgid "End Of Data"
msgstr "數據結束"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:219
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:243
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:223
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:247
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:227
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:251
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:231
#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:255
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:387
msgid "Probe Grid"
msgstr "探測網格"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:436
msgid "Probe Centre"
msgstr "探測中心"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Probing.h:492這 HeeksCNC軟件安裝在GPL許可證限制 http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt
msgid "Probe Edge"
msgstr "探測邊緣"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.h:14
msgid "Re-select sketches"
msgstr "重新選擇草圖"

#: ../heekscad/heekscnc/src/Reselect.h:26
msgid "Re-select solids"
msgstr "重新選擇立體"

